msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Real Estate Manager Pro\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-17 19:59+0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-05 08:36+0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: rameez7759@gmail.com\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: rem.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: classes/blocks.class.php:90 inc/admin/register-property.php:3
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:6
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:14
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:22
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:30
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:38
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:46
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:54
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:62
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:70
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:78
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:86
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:94
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:102
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:110
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:118
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:126
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:134
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:142
msgid "Real Estate Manager"
msgstr "房地产经理"

#: classes/emails.class.php:36
msgid "New Agent Registered "
msgstr "注册新代理"

#: classes/emails.class.php:47
#, fuzzy
#| msgid "Registration Successfull "
msgid "Registration Successful "
msgstr "注册成功"

#: classes/emails.class.php:63
msgid "Approved "
msgstr "批准"

#: classes/emails.class.php:79
msgid "Rejected "
msgstr "拒绝"

#: classes/emails.class.php:101
#, fuzzy
#| msgid "Property submitted."
msgid "New Property Submitted "
msgstr "房产已提交。"

#: classes/emails.class.php:107
#, fuzzy
#| msgid "Property submitted."
msgid "Property Submitted "
msgstr "物业提交。"

#: classes/emails.class.php:120
#, fuzzy
msgid "Property Approved "
msgstr "房源所在区域"

#: classes/hooks.class.php:131 classes/hooks.class.php:135
#: core.functions.php:557 inc/menu/page-agents.php:91
#: inc/menu/page-agents.php:133
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: classes/hooks.class.php:206
msgid "Beds"
msgstr "床"

#: classes/hooks.class.php:211
msgid "Baths"
msgstr "浴室"

#: classes/hooks.class.php:216 inc/arrays/property-fields.php:145
msgid "Area"
msgstr "区"

#: classes/hooks.class.php:638 core.functions.php:559
msgid "Features"
msgstr "特征"

#: classes/hooks.class.php:667 core.functions.php:1232
#: shortcodes/create-property.php:76 shortcodes/edit-property.php:99
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:247
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: classes/hooks.class.php:704 inc/admin/register-property.php:14
#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:163
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:44
msgid "Edit Property"
msgstr "编辑财产"

#: classes/hooks.class.php:710
msgid "Find on Map"
msgstr "地图信息"

#: classes/hooks.class.php:788
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: classes/hooks.class.php:791 inc/arrays/agent-fields.php:34
#: inc/menu/page-agents.php:73 inc/menu/page-agents.php:115
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: classes/hooks.class.php:794
msgid "Subject"
msgstr "学科"

#: classes/hooks.class.php:797
msgid "Your Message"
msgstr "你的信息"

#: classes/hooks.class.php:803
#, fuzzy
msgid "SEND MESSAGE"
msgstr "发信息"

#: classes/hooks.class.php:810 inc/sidebar-agent-contact.php:35
msgid "Sending Email, Please Wait..."
msgstr "发送电子邮件，请稍候..."

#: classes/hooks.class.php:833
msgid "«"
msgstr "«"

#: classes/hooks.class.php:834
msgid "»"
msgstr "»"

#: classes/hooks.class.php:842
#, fuzzy
msgid "Tag:"
msgstr "添加新标签"

#: classes/hooks.class.php:845
#, fuzzy
#| msgid "Properties"
msgid "Properties:"
msgstr "房产"

#: classes/hooks.class.php:864 classes/setup.class.php:624
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:735
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:742
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: classes/hooks.class.php:865
#, fuzzy
msgid "Request for Customize"
msgstr "请求自定义"

#: classes/hooks.class.php:1013
msgid "You can add more features"
msgstr ""

#: classes/hooks.class.php:1014 inc/menu/admin-settings-arr.php:658
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:664 inc/menu/admin-settings-arr.php:763
#: inc/menu/render-admin-settings.php:50
#, fuzzy
msgid "here"
msgstr "这里"

#: classes/hooks.class.php:1039 classes/widgets/search-properties.php:89
#: classes/widgets/search-properties.php:183 core.functions.php:695
#: core.functions.php:1231 shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:393
msgid "Property ID"
msgstr "物业ID"

#: classes/hooks.class.php:1040
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图像"

#: classes/setup.class.php:99
msgid "Property Information"
msgstr "房源信息"

#: classes/setup.class.php:100
msgid "Location on Map"
msgstr "地图上位置"

#: classes/setup.class.php:101
msgid "Gallery Images"
msgstr "相册图像"

#: classes/setup.class.php:402 classes/setup.class.php:704
msgid "Property Agent"
msgstr "资产代理人"

#: classes/setup.class.php:465
msgid "Attic"
msgstr "閣樓"

#: classes/setup.class.php:466
#, fuzzy
msgid "Gas Heat"
msgstr "煤氣熱"

#: classes/setup.class.php:467
msgid "Balcony"
msgstr "阳台"

#: classes/setup.class.php:468
msgid "Wine Cellar"
msgstr "酒窖"

#: classes/setup.class.php:469
msgid "Basketball Court"
msgstr "篮球场"

#: classes/setup.class.php:470
#, fuzzy
msgid "Trash Compactors"
msgstr "垃圾压缩机"

#: classes/setup.class.php:471
msgid "Fireplace"
msgstr "壁炉"

#: classes/setup.class.php:472
msgid "Pool"
msgstr "位址集區"

#: classes/setup.class.php:473
#, fuzzy
msgid "Lake View"
msgstr "豪华"

#: classes/setup.class.php:474
#, fuzzy
msgid "Solar Heat"
msgstr "太阳能热"

#: classes/setup.class.php:475
#, fuzzy
msgid "Separate Shower"
msgstr "独立淋浴"

#: classes/setup.class.php:476
#, fuzzy
msgid "Wet Bar"
msgstr "吧台"

#: classes/setup.class.php:477
msgid "Remodeled"
msgstr "整建"

#: classes/setup.class.php:478
#, fuzzy
msgid "Skylights"
msgstr "天窗系统"

#: classes/setup.class.php:479
#, fuzzy
msgid "Stone Surfaces"
msgstr "石材表面"

#: classes/setup.class.php:480
msgid "Golf Course"
msgstr "高尔夫球场"

#: classes/setup.class.php:481
msgid "Health Club"
msgstr "健身房"

#: classes/setup.class.php:482
#, fuzzy
msgid "Backyard"
msgstr "后院"

#: classes/setup.class.php:483
#, fuzzy
msgid "Pet Allowed"
msgstr "允许宠物"

#: classes/setup.class.php:484
#, fuzzy
msgid "Office/Den"
msgstr "办公室/书房"

#: classes/setup.class.php:485
msgid "Laundry"
msgstr "洗衣"

#: classes/setup.class.php:498
msgid "Duplex"
msgstr "双工"

#: classes/setup.class.php:499
msgid "House"
msgstr "房子"

#: classes/setup.class.php:500
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#: classes/setup.class.php:501
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: classes/setup.class.php:502
#, fuzzy
msgid "Vila"
msgstr "玛丽亚港ncamerica. kgm"

#: classes/setup.class.php:515
msgid "Rent"
msgstr "租金"

#: classes/setup.class.php:516
msgid "Sell"
msgstr "出售"

#: classes/setup.class.php:529
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: classes/setup.class.php:530
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: classes/setup.class.php:531
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: classes/setup.class.php:532
msgid "Sold"
msgstr "出售"

#: classes/setup.class.php:533
msgid "Open House"
msgstr "开放参观"

#: classes/setup.class.php:548 classes/shortcodes.class.php:1305
#: classes/shortcodes.class.php:1544
#, fuzzy
msgid "Please check the captcha form."
msgstr "请输入验证码"

#: classes/setup.class.php:557 classes/shortcodes.class.php:1314
#, fuzzy
msgid "There was an error. Please try again after reloading page"
msgstr "有一个错误。重新加载页面后请重试"

#: classes/setup.class.php:611
msgid "Email Sent Successfully"
msgstr "电子邮件已成功发送"

#: classes/setup.class.php:613
msgid "There is some problem, please try later"
msgstr "有一些问题，请稍后再试"

#: classes/setup.class.php:621
msgid "Agents"
msgstr "代理商"

#: classes/setup.class.php:622
#, fuzzy
#| msgid "Properties"
msgid "Property Fields"
msgstr "房产"

#: classes/setup.class.php:623
#, fuzzy
#| msgid "Reset Fields"
msgid "Registration Fields"
msgstr "重置"

#: classes/setup.class.php:625
msgid "Extensions"
msgstr ""

#: classes/setup.class.php:626
msgid "Help/Support"
msgstr ""

#: classes/setup.class.php:787 classes/setup.class.php:818
#: classes/setup.class.php:1074
#, fuzzy
#| msgid "Settings Saved"
msgid "Settings Saved!"
msgstr "设置已保存"

#: classes/setup.class.php:788 classes/setup.class.php:819
#: classes/setup.class.php:1075
msgid "Settings are saved in the database successfully."
msgstr ""

#: classes/setup.class.php:799 classes/setup.class.php:822
#: classes/setup.class.php:1078
msgid "Failed!"
msgstr ""

#: classes/setup.class.php:800 classes/setup.class.php:823
#: classes/setup.class.php:1079
msgid "There is some error or you did not make any change."
msgstr ""

#: classes/setup.class.php:845 classes/setup.class.php:848
msgid "Property updated."
msgstr "物业更新。"

#: classes/setup.class.php:846
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义字段更新。"

#: classes/setup.class.php:847
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义字段已删除"

#. translators: %s: date and time of the revision
#: classes/setup.class.php:850
#, fuzzy
#| msgid "Property restored to revision from %s"
msgid "Property restored to revision"
msgstr "物件已重設 由 %s"

#: classes/setup.class.php:851
msgid "Property published."
msgstr "物业发表。"

#: classes/setup.class.php:852
msgid "Property saved."
msgstr "物业保存。"

#: classes/setup.class.php:853
msgid "Property submitted."
msgstr "物业提交。"

#: classes/setup.class.php:855
#, fuzzy
#| msgid "Property saved."
msgid "Property scheduled."
msgstr "物业保存。"

#. translators: Publish box date format, see http://php.net/date
#: classes/setup.class.php:857
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "M j，Y @ G：i"

#: classes/setup.class.php:859
msgid "Property draft updated."
msgstr "财产草案更新。"

#: classes/setup.class.php:865 inc/admin/register-property.php:16
msgid "View Property"
msgstr "查看房产"

#: classes/setup.class.php:871
msgid "Preview Property"
msgstr "预览房产"

#: classes/setup.class.php:936
#, fuzzy
msgid "Property Page Base"
msgstr "物業頁面"

#: classes/setup.class.php:961 shortcodes/manage-properties.php:44
#: shortcodes/my-properties.php:37
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: classes/setup.class.php:962 inc/arrays/property-fields.php:101
#: shortcodes/manage-properties.php:46 shortcodes/my-properties.php:39
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: classes/setup.class.php:963 inc/arrays/property-fields.php:112
#: shortcodes/manage-properties.php:47 shortcodes/my-properties.php:40
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: classes/setup.class.php:964
#, fuzzy
#| msgid "Features"
msgid "Is Featured"
msgstr "特征"

#: classes/setup.class.php:992
msgid "All Types"
msgstr "所有类型"

#: classes/setup.class.php:1004
#, fuzzy
#| msgid "Any Purpose"
msgid "All Purpose"
msgstr "目的"

#: classes/setup.class.php:1015
msgid "All Status"
msgstr "所有状态"

#: classes/shortcodes.class.php:85
msgid "Passwords did not match!"
msgstr ""

#: classes/shortcodes.class.php:103 classes/shortcodes.class.php:448
#: classes/shortcodes.class.php:899
msgid ""
"Live Preview is not available in Elementor edit mode but will work when "
"visiting this page."
msgstr ""

#: classes/shortcodes.class.php:109 classes/widgets/search-properties.php:104
#: shortcodes/manage-properties.php:23 shortcodes/my-properties.php:22
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: classes/shortcodes.class.php:110
#, fuzzy
msgid "More Filters"
msgstr "更多过滤器"

#: classes/shortcodes.class.php:195
#, fuzzy
#| msgid "Sending Email, Please Wait..."
msgid "Logging In, Please Wait..."
msgstr "发送电子邮件，请稍候..."

#: classes/shortcodes.class.php:387 classes/shortcodes.class.php:422
msgid "Are you sure to delete this property?"
msgstr ""

#: classes/shortcodes.class.php:388 classes/shortcodes.class.php:423
#: inc/arrays/property-fields.php:226
#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: classes/shortcodes.class.php:389 classes/shortcodes.class.php:424
#: inc/arrays/property-fields.php:225
msgid "No"
msgstr "否"

#: classes/shortcodes.class.php:390 classes/shortcodes.class.php:425
#: classes/shortcodes.class.php:1457
msgid "Done"
msgstr ""

#: classes/shortcodes.class.php:1106 shortcodes/edit-agent.php:45
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: classes/shortcodes.class.php:1297
msgid "There is no property having ID "
msgstr ""

#: classes/shortcodes.class.php:1336
msgid "Successful!"
msgstr ""

#: classes/shortcodes.class.php:1482
#, fuzzy
msgid "Changes Saved!"
msgstr "保存修改！"

#: classes/shortcodes.class.php:1553
#, fuzzy
msgid "There was an error. Please try again after reloading page."
msgstr "有一个错误。 请再试一次。"

#: classes/shortcodes.class.php:1561 classes/shortcodes.class.php:1597
msgid "Username or Email already exists"
msgstr "用户名或电子邮件已存在"

#: classes/shortcodes.class.php:1569 classes/shortcodes.class.php:1610
msgid "Registered Successfully, please wait until admin approves."
msgstr "注册成功，请等待管理员批准。"

#: classes/shortcodes.class.php:1571 classes/shortcodes.class.php:1612
msgid "Error, please try later"
msgstr "错误，请稍后再试"

#: classes/shortcodes.class.php:1631
#, fuzzy
#| msgid "Delete"
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: classes/shortcodes.class.php:1691
msgid "Choose Picture"
msgstr "選擇圖片"

#: classes/shortcodes.class.php:1691 classes/shortcodes.class.php:1734
#: core.functions.php:639
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: classes/shortcodes.class.php:1734 core.functions.php:639
#, fuzzy
msgid "Select attachments for property"
msgstr "为房产页面上的附件提供标题文本"

#: classes/shortcodes.class.php:1734 core.functions.php:639
#, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "点击这里上传图片"

#: classes/shortcodes.class.php:1746 core.functions.php:626
#: core.functions.php:740 core.functions.php:759 core.functions.php:797
#, fuzzy
msgid "Any"
msgstr "需要帮忙？ 有什么建议么？"

#: classes/shortcodes.class.php:1804
msgid "Sort By Date"
msgstr ""

#: classes/shortcodes.class.php:1808
#, fuzzy
#| msgid "Property Title"
msgid "Sort By Title"
msgstr "财产标题"

#: classes/shortcodes.class.php:1812
msgid "Sort By Price : High to Low"
msgstr ""

#: classes/shortcodes.class.php:1816
msgid "Sort By Price : Low to High"
msgstr ""

#: classes/widgets/mortgage-calculator.php:13
#, fuzzy
msgid "REM - Mortgage Calculator"
msgstr "房貸計算機"

#: classes/widgets/mortgage-calculator.php:14
#, fuzzy
msgid "Displays Mortgage Calculator"
msgstr "房貸計算機"

#: classes/widgets/mortgage-calculator.php:41
msgid "Sale price"
msgstr "تېز سېتىش باھاسى"

#: classes/widgets/mortgage-calculator.php:45
msgid "Down payment"
msgstr "首期款"

#: classes/widgets/mortgage-calculator.php:49
msgid "Interest Rate"
msgstr "利息"

#: classes/widgets/mortgage-calculator.php:53
msgid "Term"
msgstr "术语"

#: classes/widgets/mortgage-calculator.php:53
msgid "years"
msgstr "%d 年"

#: classes/widgets/mortgage-calculator.php:56
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: classes/widgets/mortgage-calculator.php:68
#: classes/widgets/search-properties.php:121 classes/widgets/tags-cloud.php:34
#: core.functions.php:700 shortcodes/manage-properties.php:43
#: shortcodes/my-properties.php:36
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: classes/widgets/search-properties.php:15
#, fuzzy
msgid "REM - Search Property"
msgstr "搜寻资产"

#: classes/widgets/search-properties.php:16
msgid "Search Properties"
msgstr "搜索房产"

#: classes/widgets/search-properties.php:74 shortcodes/search-property.php:43
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: classes/widgets/search-properties.php:86
#: classes/widgets/search-properties.php:156 core.functions.php:678
#: core.functions.php:1228 shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:15
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:206
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:551
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:598
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:931
#, fuzzy
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: classes/widgets/search-properties.php:87
#: classes/widgets/search-properties.php:165 core.functions.php:699
#: core.functions.php:1229 shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:25
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:216
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:561
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:612
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:941
msgid "Order By"
msgstr "排序"

#: classes/widgets/search-properties.php:88
#: classes/widgets/search-properties.php:174 core.functions.php:707
#: core.functions.php:1230 shortcodes/manage-properties.php:48
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:30
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:220
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:259
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:445
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:565
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:616
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:727
#, fuzzy
msgid "Agent"
msgstr "注册新代理"

#: classes/widgets/search-properties.php:136 core.functions.php:1222
msgid "Search Field"
msgstr "搜索字段"

#: classes/widgets/search-properties.php:192
msgid "Enable Auto Complete Fields"
msgstr ""

#: classes/widgets/search-properties.php:194
msgid "It will auto suggest words in text fields as user type in."
msgstr ""

#: classes/widgets/search-properties.php:197
msgid "Search Results Page"
msgstr "搜索结果页"

#: classes/widgets/search-properties.php:218
#: inc/menu/render-admin-settings.php:167
#, fuzzy
msgid "No Pages Found!"
msgstr "没用找到页面"

#: classes/widgets/search-properties.php:221
#, fuzzy
msgid "Paste following shortcode in selected page to display results"
msgstr "在选定页面粘贴以下简码以显示结果"

#: classes/widgets/tags-cloud.php:13
msgid "REM - Tags Cloud"
msgstr ""

#: classes/widgets/tags-cloud.php:14
#, fuzzy
#| msgid "Display Properties"
msgid "Displays Properties Tags Cloud"
msgstr "顯示内容"

#: core.functions.php:124
msgid "United Arab Emirates dirham"
msgstr "阿拉伯联合酋长国迪拉姆"

#: core.functions.php:125
msgid "Afghan afghani"
msgstr "阿富汗阿富汗尼"

#: core.functions.php:126
msgid "Albanian lek"
msgstr "阿尔巴尼亚列克"

#: core.functions.php:127
msgid "Armenian dram"
msgstr "亚美尼亚德拉姆"

#: core.functions.php:128
msgid "Netherlands Antillean guilder"
msgstr "荷兰的安的列斯盾 （荷属安的列斯官方货币）"

#: core.functions.php:129
msgid "Angolan kwanza"
msgstr "安哥拉宽扎"

#: core.functions.php:130
msgid "Argentine peso"
msgstr "阿根廷-比索"

#: core.functions.php:131
msgid "Australian dollar"
msgstr "澳大利亚元"

#: core.functions.php:132
msgid "Aruban florin"
msgstr "阿鲁巴岛弗罗林"

#: core.functions.php:133
msgid "Azerbaijani manat"
msgstr "阿塞拜疆马纳特"

#: core.functions.php:134
msgid "Bosnia and Herzegovina convertible mark"
msgstr "BAM - 波黑可兑换马克"

#: core.functions.php:135
msgid "Barbadian dollar"
msgstr "图巴巴多斯元"

#: core.functions.php:136
msgid "Bangladeshi taka"
msgstr "孟加拉塔卡"

#: core.functions.php:137
msgid "Bulgarian lev"
msgstr "保加利亚列弗"

#: core.functions.php:138
msgid "Bahraini dinar"
msgstr "巴林第纳尔"

#: core.functions.php:139
msgid "Burundian franc"
msgstr "中非法郎"

#: core.functions.php:140
msgid "Bermudian dollar"
msgstr "百慕大元"

#: core.functions.php:141
msgid "Brunei dollar"
msgstr "BND - 文莱元"

#: core.functions.php:142
msgid "Bolivian boliviano"
msgstr "玻利维亚诺"

#: core.functions.php:143
msgid "Brazilian real"
msgstr "雷亚尔"

#: core.functions.php:144
msgid "Bahamian dollar"
msgstr "巴哈马元"

#: core.functions.php:145
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特币"

#: core.functions.php:146
msgid "Bhutanese ngultrum"
msgstr "不丹努尔特鲁姆"

#: core.functions.php:147
msgid "Botswana pula"
msgstr "博茨瓦纳普拉"

#: core.functions.php:148
msgid "Belarusian ruble"
msgstr "白俄罗斯卢布"

#: core.functions.php:149
msgid "Belize dollar"
msgstr "伯利兹元"

#: core.functions.php:150
msgid "Canadian dollar"
msgstr "加拿大元"

#: core.functions.php:151
msgid "Congolese franc"
msgstr "刚果法郎"

#: core.functions.php:152
msgid "Swiss franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: core.functions.php:153
msgid "Chilean peso"
msgstr "智利比索"

#: core.functions.php:154
msgid "Chinese yuan"
msgstr "中国人民币"

#: core.functions.php:155
msgid "Colombian peso"
msgstr "哥伦比亚比索"

#: core.functions.php:156
msgid "Costa Rican col&oacute;n"
msgstr "哥斯达黎加科朗"

#: core.functions.php:157
msgid "Cuban convertible peso"
msgstr "古巴可兑换比索"

#: core.functions.php:158
msgid "Cuban peso"
msgstr "古巴比索"

#: core.functions.php:159
msgid "Cape Verdean escudo"
msgstr "佛得角埃斯库多"

#: core.functions.php:160
msgid "Czech koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: core.functions.php:161
msgid "Djiboutian franc"
msgstr "吉布提法郎"

#: core.functions.php:162
msgid "Danish krone"
msgstr "丹麦克朗"

#: core.functions.php:163
msgid "Dominican peso"
msgstr "多米尼加比索"

#: core.functions.php:164
msgid "Algerian dinar"
msgstr "阿尔及利亚第纳尔"

#: core.functions.php:165
msgid "Egyptian pound"
msgstr "埃及镑"

#: core.functions.php:166
msgid "Eritrean nakfa"
msgstr "厄立特里亚纳克法"

#: core.functions.php:167
msgid "Ethiopian birr"
msgstr "埃塞俄比亚比尔"

#: core.functions.php:168
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: core.functions.php:169
msgid "Fijian dollar"
msgstr "斐济元"

#: core.functions.php:170
msgid "Falkland Islands pound"
msgstr "福克兰群岛磅"

#: core.functions.php:171
msgid "Pound sterling"
msgstr "英镑"

#: core.functions.php:172
msgid "Georgian lari"
msgstr "格鲁吉亚拉里"

#: core.functions.php:173
msgid "Guernsey pound"
msgstr "根西岛镑"

#: core.functions.php:174
msgid "Ghana cedi"
msgstr "加纳塞迪"

#: core.functions.php:175
msgid "Gibraltar pound"
msgstr "直布罗陀英镑"

#: core.functions.php:176
msgid "Gambian dalasi"
msgstr "冈比亚达拉西"

#: core.functions.php:177
msgid "Guinean franc"
msgstr "几内亚法郎"

#: core.functions.php:178
msgid "Guatemalan quetzal"
msgstr "危地马拉格查尔"

#: core.functions.php:179
msgid "Guyanese dollar"
msgstr "圭亚那元"

#: core.functions.php:180
msgid "Hong Kong dollar"
msgstr "港币"

#: core.functions.php:181
msgid "Honduran lempira"
msgstr "洪都拉斯伦皮拉"

#: core.functions.php:182
msgid "Croatian kuna"
msgstr "克罗地亚库纳"

#: core.functions.php:183
msgid "Haitian gourde"
msgstr "海地古德"

#: core.functions.php:184
msgid "Hungarian forint"
msgstr "匈牙利福林"

#: core.functions.php:185
msgid "Indonesian rupiah"
msgstr "印度尼西亚盾"

#: core.functions.php:186
msgid "Israeli new shekel"
msgstr "以色列新谢克尔"

#: core.functions.php:187
msgid "Manx pound"
msgstr "曼岛镑"

#: core.functions.php:188
msgid "Indian rupee"
msgstr "印度卢比"

#: core.functions.php:189
msgid "Iraqi dinar"
msgstr "伊拉克第纳尔"

#: core.functions.php:190
msgid "Iranian rial"
msgstr "伊朗里亚尔 (rial)"

#: core.functions.php:191
msgid "Icelandic kr&oacute;na"
msgstr "冰岛克朗"

#: core.functions.php:192
msgid "Jersey pound"
msgstr "泽西镑"

#: core.functions.php:193
msgid "Jamaican dollar"
msgstr "牙买加元"

#: core.functions.php:194
msgid "Jordanian dinar"
msgstr "约旦dinar"

#: core.functions.php:195
msgid "Japanese yen"
msgstr "日元"

#: core.functions.php:196
msgid "Kenyan shilling"
msgstr "肯尼亚先令"

#: core.functions.php:197
msgid "Kyrgyzstani som"
msgstr "吉尔吉斯斯坦索姆"

#: core.functions.php:198
msgid "Cambodian riel"
msgstr "柬埔寨瑞尔"

#: core.functions.php:199
msgid "Comorian franc"
msgstr "科摩罗法郎"

#: core.functions.php:200
msgid "North Korean won"
msgstr "چاۋشيەن ۋونى"

#: core.functions.php:201
msgid "South Korean won"
msgstr "韩元"

#: core.functions.php:202
msgid "Kuwaiti dinar"
msgstr "科威特第纳尔"

#: core.functions.php:203
msgid "Cayman Islands dollar"
msgstr "开曼群岛元"

#: core.functions.php:204
msgid "Kazakhstani tenge"
msgstr "哈萨克斯坦坚戈"

#: core.functions.php:205
msgid "Lao kip"
msgstr "老挝基普"

#: core.functions.php:206
msgid "Lebanese pound"
msgstr "黎巴嫩镑"

#: core.functions.php:207
msgid "Sri Lankan rupee"
msgstr "斯里兰卡卢比"

#: core.functions.php:208
msgid "Liberian dollar"
msgstr "利比里亚元"

#: core.functions.php:209
msgid "Lesotho loti"
msgstr "莱索托洛蒂"

#: core.functions.php:210
msgid "Libyan dinar"
msgstr "利比亚第纳尔"

#: core.functions.php:211
msgid "Moroccan dirham"
msgstr "摩洛哥迪拉姆"

#: core.functions.php:212
msgid "Moldovan leu"
msgstr "摩尔多瓦列伊"

#: core.functions.php:213
msgid "Malagasy ariary"
msgstr "马达加斯加阿里亚里"

#: core.functions.php:214
msgid "Macedonian denar"
msgstr "马其顿代纳尔"

#: core.functions.php:215
msgid "Burmese kyat"
msgstr "Burmese kyat"

#: core.functions.php:216
msgid "Mongolian t&ouml;gr&ouml;g"
msgstr "Mongolian t&ouml;gr&ouml;g"

#: core.functions.php:217
msgid "Macanese pataca"
msgstr "澳门澳门币"

#: core.functions.php:218
msgid "Mauritanian ouguiya"
msgstr "Mauritanian ouguiya"

#: core.functions.php:219
msgid "Mauritian rupee"
msgstr "Mauritian rupee"

#: core.functions.php:220
msgid "Maldivian rufiyaa"
msgstr "Maldivian rufiyaa"

#: core.functions.php:221
msgid "Malawian kwacha"
msgstr "Malawian kwacha"

#: core.functions.php:222
msgid "Mexican peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: core.functions.php:223
msgid "Malaysian ringgit"
msgstr "Malaysian ringgit"

#: core.functions.php:224
msgid "Mozambican metical"
msgstr "Mozambican metical"

#: core.functions.php:225
msgid "Namibian dollar"
msgstr "纳米比亚元"

#: core.functions.php:226
msgid "Nigerian naira"
msgstr "尼日利亚奈拉"

#: core.functions.php:227
msgid "Nicaraguan c&oacute;rdoba"
msgstr "Nicaraguan c&oacute;rdoba"

#: core.functions.php:228
msgid "Norwegian krone"
msgstr "挪威克朗"

#: core.functions.php:229
msgid "Nepalese rupee"
msgstr "Nepalese rupee"

#: core.functions.php:230
msgid "New Zealand dollar"
msgstr "新西兰元"

#: core.functions.php:231
msgid "Omani rial"
msgstr "Omani rial"

#: core.functions.php:232
msgid "Panamanian balboa"
msgstr "Panamanian balboa"

#: core.functions.php:233
msgid "Peruvian nuevo sol"
msgstr "Peruvian nuevo sol"

#: core.functions.php:234
msgid "Papua New Guinean kina"
msgstr "巴布亚新几内亚基纳"

#: core.functions.php:235
msgid "Philippine peso"
msgstr "Philippine peso"

#: core.functions.php:236
msgid "Pakistani rupee"
msgstr "Pakistani rupee"

#: core.functions.php:237
msgid "Polish z&#x142;oty"
msgstr "Polish z&#x142;oty"

#: core.functions.php:238
msgid "Transnistrian ruble"
msgstr "Transnistrian ruble"

#: core.functions.php:239
msgid "Paraguayan guaran&iacute;"
msgstr "巴拉圭瓜拉尼"

#: core.functions.php:240
msgid "Qatari riyal"
msgstr "Qatari riyal"

#: core.functions.php:241
msgid "Romanian leu"
msgstr "罗马尼亚列伊"

#: core.functions.php:242
msgid "Serbian dinar"
msgstr "Serbian dinar"

#: core.functions.php:243
msgid "Russian ruble"
msgstr "俄罗斯卢布"

#: core.functions.php:244
msgid "Rwandan franc"
msgstr "Rwandan franc"

#: core.functions.php:245
msgid "Saudi riyal"
msgstr "Saudi riyal"

#: core.functions.php:246
msgid "Solomon Islands dollar"
msgstr "Solomon Islands dollar"

#: core.functions.php:247
msgid "Seychellois rupee"
msgstr "Seychellois rupee"

#: core.functions.php:248
msgid "Sudanese pound"
msgstr "Sudanese pound"

#: core.functions.php:249
msgid "Swedish krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: core.functions.php:250
msgid "Singapore dollar"
msgstr "新加坡元"

#: core.functions.php:251
msgid "Saint Helena pound"
msgstr "Saint Helena pound"

#: core.functions.php:252
msgid "Sierra Leonean leone"
msgstr "塞拉利昂利昂"

#: core.functions.php:253
msgid "Somali shilling"
msgstr "Somali shilling"

#: core.functions.php:254
msgid "Surinamese dollar"
msgstr "Surinamese dollar"

#: core.functions.php:255
msgid "South Sudanese pound"
msgstr "South Sudanese pound"

#: core.functions.php:256
msgid "S&atilde;o Tom&eacute; and Pr&iacute;ncipe dobra"
msgstr "S&atilde;o Tom&eacute; and Pr&iacute;ncipe dobra"

#: core.functions.php:257
msgid "Syrian pound"
msgstr "叙利亚镑 (又称里拉)"

#: core.functions.php:258
msgid "Swazi lilangeni"
msgstr "史瓦济兰里兰吉尼"

#: core.functions.php:259
msgid "Thai baht"
msgstr "泰铢"

#: core.functions.php:260
msgid "Tajikistani somoni"
msgstr "塔吉克索莫尼"

#: core.functions.php:261
msgid "Turkmenistan manat"
msgstr "土库曼斯坦马纳特"

#: core.functions.php:262
msgid "Tunisian dinar"
msgstr "突尼斯第纳尔"

#: core.functions.php:263
msgid "Tongan pa&#x2bb;anga"
msgstr "汤加潘加"

#: core.functions.php:264
msgid "Turkish lira"
msgstr "土耳其里拉"

#: core.functions.php:265
msgid "Trinidad and Tobago dollar"
msgstr "特立尼达和多巴哥元"

#: core.functions.php:266
msgid "New Taiwan dollar"
msgstr "新台币"

#: core.functions.php:267
msgid "Tanzanian shilling"
msgstr "坦桑尼亚先令"

#: core.functions.php:268
msgid "Ukrainian hryvnia"
msgstr "乌克兰格里夫纳"

#: core.functions.php:269
msgid "Ugandan shilling"
msgstr "乌干达先令"

#: core.functions.php:270
msgid "United States dollar"
msgstr "美国美元"

#: core.functions.php:271
msgid "Uruguayan peso"
msgstr "乌拉圭比索"

#: core.functions.php:272
msgid "Uzbekistani som"
msgstr "乌兹别克斯坦苏姆"

#: core.functions.php:273
msgid "Venezuelan bol&iacute;var"
msgstr "委内瑞拉玻利瓦尔"

#: core.functions.php:274
msgid "Vietnamese &#x111;&#x1ed3;ng"
msgstr "越南&#x111;&#x1ed3;ng"

#: core.functions.php:275
msgid "Vanuatu vatu"
msgstr "瓦努阿图瓦图"

#: core.functions.php:276
msgid "Samoan t&#x101;l&#x101;"
msgstr "萨摩亚塔拉"

#: core.functions.php:277
msgid "Central African CFA franc"
msgstr "中非法郎"

#: core.functions.php:278
msgid "East Caribbean dollar"
msgstr "东加勒比海元"

#: core.functions.php:279
msgid "West African CFA franc"
msgstr "西非法郎"

#: core.functions.php:280
msgid "CFP franc"
msgstr "太平洋法郎"

#: core.functions.php:281
msgid "Yemeni rial"
msgstr "也门里亚尔"

#: core.functions.php:282
msgid "South African rand"
msgstr "南非兰特"

#: core.functions.php:283
msgid "Zambian kwacha"
msgstr "赞比亚克瓦查"

#: core.functions.php:558
msgid "Internal Structure"
msgstr "内部结构"

#: core.functions.php:560
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: core.functions.php:561
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: core.functions.php:562
#, fuzzy
msgid "Private Fields"
msgstr "固定字段"

#: core.functions.php:574
msgid "Personal Info"
msgstr "个人信息"

#: core.functions.php:575
msgid "Social Profiles"
msgstr "社会概况"

#: core.functions.php:576
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: core.functions.php:592
msgid "Style 1 - Inline"
msgstr ""

#: core.functions.php:593
#, fuzzy
msgid "Style 2 - Static Box"
msgstr "样式2  - 静态框"

#: core.functions.php:594
#, fuzzy
msgid "Style 3 - Hover Box"
msgstr "样式3  - 悬停框"

#: core.functions.php:595
#, fuzzy
msgid "Style 4 - Mini Box"
msgstr "Style 4  -  Mini Box"

#: core.functions.php:596
#, fuzzy
#| msgid "Full Box"
msgid "Style 5 - Full Box"
msgstr "样式 5-全框"

#: core.functions.php:597
#, fuzzy
msgid "Style 6 - Fade Thumbnails"
msgstr "样式6  - 淡入略图"

#: core.functions.php:598
#, fuzzy
#| msgid "Full Box"
msgid "Style 7 - Map Box"
msgstr "风格7  - 地图框"

#: core.functions.php:662
msgid "NO"
msgstr "否"

#: core.functions.php:662
msgid "YES"
msgstr "是"

#: core.functions.php:679 shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:19
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:210
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:555
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:602
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:935
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: core.functions.php:680 shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:18
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:209
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:554
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:601
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:934
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: core.functions.php:685
#, fuzzy
msgid "Tag"
msgstr "添加新标签"

#: core.functions.php:701 shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:28
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:219
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:564
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:615
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: core.functions.php:702 core.functions.php:840 core.functions.php:852
#: inc/arrays/property-fields.php:8
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:568
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: core.functions.php:855
msgid "Min"
msgstr ""

#: core.functions.php:857
#, fuzzy
msgid "Max"
msgstr "将引脚拖到地图上的位置"

#: inc/admin/property-images-metabox.php:1 shortcodes/create-property.php:27
msgid "Select images for property gallery"
msgstr ""

#: inc/admin/property-images-metabox.php:1 shortcodes/create-property.php:27
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: inc/admin/property-images-metabox.php:3
msgid "Upload Images"
msgstr "上传图片"

#: inc/admin/property-location-map.php:6 shortcodes/create-property.php:91
#: shortcodes/edit-property.php:118
msgid "Type to Search..."
msgstr "要搜索的类型..."

#: inc/admin/property-location-map.php:12
#, fuzzy
msgid "Search the address on search bar. "
msgstr "在搜索栏上搜索地址。"

#: inc/admin/property-location-map.php:13 shortcodes/create-property.php:96
#: shortcodes/edit-property.php:122
msgid "Drag the pin to the location on the map"
msgstr "将引脚拖到地图上的位置"

#: inc/admin/property-location-map.php:20 inc/menu/admin-settings-arr.php:187
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:208 inc/menu/admin-settings-arr.php:230
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:250 inc/menu/admin-settings-arr.php:260
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:303 inc/menu/admin-settings-arr.php:314
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:447 inc/menu/admin-settings-arr.php:496
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1019 inc/menu/admin-settings-arr.php:1029
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1048 inc/menu/admin-settings-arr.php:1058
#: inc/menu/render-admin-settings.php:126
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:68
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:85
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:125
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:135
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:146
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:268
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:300
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:318
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:329
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:544
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:650
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:714
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: inc/admin/property-location-map.php:23
msgid "Checking this will disable map for this listing"
msgstr ""

#: inc/admin/register-property.php:6 inc/admin/register-property.php:10
#: inc/admin/register-property.php:22 inc/menu/page-agents.php:118
msgid "Properties"
msgstr "房产"

#: inc/admin/register-property.php:11
msgid "Property"
msgstr "房产"

#: inc/admin/register-property.php:12
msgctxt "real-estate-manager"
msgid "Add New Property"
msgstr "添加新物业"

#: inc/admin/register-property.php:13
msgid "Add New Property"
msgstr "添加新物业"

#: inc/admin/register-property.php:15
msgid "New Property"
msgstr "新物业"

#: inc/admin/register-property.php:17
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:108
msgid "Search Property"
msgstr "搜索房产"

#: inc/admin/register-property.php:18
msgid "No Property found"
msgstr "没有找到物业"

#: inc/admin/register-property.php:19
msgid "No Property found in Trash"
msgstr "在垃圾箱中找不到物业"

#: inc/admin/register-property.php:20
msgid "Parent Property:"
msgstr "亲属财产："

#: inc/admin/register-property.php:70
#, fuzzy
msgctxt "Property Tags"
msgid "Property Tags"
msgstr "搜索房产标签"

#: inc/admin/register-property.php:71
#, fuzzy
msgctxt "Tags"
msgid "Tag"
msgstr "添加新标签"

#: inc/admin/register-property.php:72
msgid "Search Property Tags"
msgstr "搜索房产标签"

#: inc/admin/register-property.php:73
msgid "Popular Tags"
msgstr "热门标签"

#: inc/admin/register-property.php:74
msgid "All Tags"
msgstr "所有标签"

#: inc/admin/register-property.php:75 inc/admin/register-property.php:76
msgid "Parent Tag"
msgstr "父标签"

#: inc/admin/register-property.php:77
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标签"

#: inc/admin/register-property.php:78
msgid "Update Tag"
msgstr "更新标签"

#: inc/admin/register-property.php:79
msgid "Add New Tag"
msgstr "添加新标签"

#: inc/admin/register-property.php:80
msgid "New Tag Name"
msgstr "新标签名称"

#: inc/admin/register-property.php:81
msgid "Add or remove Tags"
msgstr "添加或删除标签"

#: inc/admin/register-property.php:82
msgid "Choose from most used tags"
msgstr "从最常用的标签中选择"

#: inc/admin/register-property.php:83
#, fuzzy
msgid " Tags"
msgstr "标签"

#: inc/admin/single-property-fields.php:14
msgid "Check if property have this option"
msgstr "检查房产是否具有此选项"

#: inc/ajax/search-property-ajax.php:11
#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:258
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:92
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: inc/ajax/search-property-ajax.php:32 shortcodes/search-results-simple.php:76
msgid "Sorry! No Properties Found. Try Searching Again."
msgstr "抱歉! 找不到房产 尝试再次搜索。"

#: inc/arrays/agent-fields.php:7 inc/menu/page-agents.php:74
#: inc/menu/page-agents.php:116
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: inc/arrays/agent-fields.php:17 inc/menu/page-agents.php:75
#: inc/menu/page-agents.php:117
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: inc/arrays/agent-fields.php:26 inc/menu/page-agents.php:72
#: inc/menu/page-agents.php:114 shortcodes/edit-agent.php:27
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: inc/arrays/agent-fields.php:43 shortcodes/login.php:12
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: inc/arrays/agent-fields.php:52
msgid "Pepeat Password"
msgstr "重复输入密码"

#: inc/arrays/agent-fields.php:61
msgid "Biographical Info"
msgstr "传记信息"

#: inc/arrays/agent-fields.php:70
msgid "Picture of Agent"
msgstr "代理人图片"

#: inc/arrays/agent-fields.php:71
#, fuzzy
#| msgid "Upload an additional image for your profile."
msgid "Upload an additional image for your profile"
msgstr "为您的个人资料上传其他图片。"

#: inc/arrays/agent-fields.php:80
#, fuzzy
msgid "Profile Url"
msgstr "个人资料网址"

#: inc/arrays/agent-fields.php:81
#, fuzzy
msgid "Provide url for agent profile"
msgstr "提供代理配置文件的URL"

#: inc/arrays/agent-fields.php:89
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: inc/arrays/agent-fields.php:97
msgid "Facebook Profile"
msgstr "Facebook个人资料"

#: inc/arrays/agent-fields.php:105
msgid "Twitter Profile"
msgstr "Twitter个人资料"

#: inc/arrays/agent-fields.php:113
msgid "Google+ Profile"
msgstr "Google+个人资料"

#: inc/arrays/agent-fields.php:121
msgid "LinkedIn Profile"
msgstr "LinkedIn个人资料"

#: inc/arrays/agent-fields.php:129
msgid "Facebook Page"
msgstr "Facebook页面"

#: inc/arrays/agent-fields.php:137
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: inc/arrays/agent-fields.php:145
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: inc/arrays/agent-fields.php:152
msgid "User Tagline"
msgstr "用户标语"

#: inc/arrays/agent-fields.php:153
msgid "Will display under username"
msgstr "将显示在用户名下"

#: inc/arrays/agent-fields.php:160
msgid "Skills Level"
msgstr "技能水平"

#: inc/arrays/agent-fields.php:161
#, fuzzy
#| msgid "Skill name with percentage value on each line, eg: Speaking, 85"
msgid "Skill name with value on each line, eg: Properties Sold, 185"
msgstr "技能名称在每行上具有百分比值，例如：说话，85"

#: inc/arrays/agent-fields.php:167
msgid "Contact Form Shortcode"
msgstr "联系表格短码"

#: inc/arrays/agent-fields.php:168
msgid "Leave blank for default contact form"
msgstr "为默认联系表单留空"

#: inc/arrays/property-fields.php:9
msgid "Regular Price of Property"
msgstr ""

#: inc/arrays/property-fields.php:18
#, fuzzy
#| msgid "After Price"
msgid "Before Price"
msgstr "价格后"

#: inc/arrays/property-fields.php:19
#, fuzzy
msgid "Text to display before price, Eg: Starting From"
msgstr "要在价格后显示的文本，例如：/月"

#: inc/arrays/property-fields.php:28
msgid "After Price"
msgstr "价格后"

#: inc/arrays/property-fields.php:29
#, fuzzy
msgid "Text to display after price, Eg: / Month"
msgstr "要在价格后显示的文本，例如：/月"

#: inc/arrays/property-fields.php:38
#, fuzzy
msgid "Sale Price"
msgstr "تېز سېتىش باھاسى"

#: inc/arrays/property-fields.php:39
#, fuzzy
msgid "Sale Price of Property"
msgstr "物业售价"

#: inc/arrays/property-fields.php:48
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: inc/arrays/property-fields.php:49
msgid "Latitude of property, will use for map"
msgstr "财产的纬度，将用于地图"

#: inc/arrays/property-fields.php:58
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: inc/arrays/property-fields.php:59
msgid "Longitude of property, will use for map"
msgstr "财产经度，将用于地图"

#: inc/arrays/property-fields.php:68
#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:11
msgid "Video URL"
msgstr "影片网址"

#: inc/arrays/property-fields.php:69
msgid "Provide video URL"
msgstr "提供视频网址"

#: inc/arrays/property-fields.php:78
msgid "File Attachments"
msgstr "文件附件"

#: inc/arrays/property-fields.php:79
#, fuzzy
msgid "One file ID per line"
msgstr "每行一个文件ID"

#: inc/arrays/property-fields.php:89
msgid "Property Type"
msgstr "财产种类"

#: inc/arrays/property-fields.php:90
#, fuzzy
msgid "Choose type of property"
msgstr "选择财产类型。你可以添加你自己的"

#: inc/arrays/property-fields.php:102
#, fuzzy
msgid "Choose purpose of property"
msgstr "选择显示房产的顺序"

#: inc/arrays/property-fields.php:113
#, fuzzy
msgid "Choose status of property"
msgstr "选择房产的状态。您可以添加您自己的"

#: inc/arrays/property-fields.php:123
msgid "Bedrooms"
msgstr "卧室"

#: inc/arrays/property-fields.php:124
msgid "Number of bedrooms"
msgstr "卧室数量"

#: inc/arrays/property-fields.php:134
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: inc/arrays/property-fields.php:135
msgid "Number of bathrooms"
msgstr "浴室数量"

#: inc/arrays/property-fields.php:146
#, fuzzy
msgid "Size - "
msgstr "尺寸"

#: inc/arrays/property-fields.php:156
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: inc/arrays/property-fields.php:157
#, fuzzy
msgid ""
"If latitude and longitude fields are blank, this address will be used for "
"rendering map"
msgstr "如果纬度和经度字段为空, 则此地址将用于绘制映射"

#: inc/arrays/property-fields.php:167 inc/arrays/property-fields.php:168
msgid "State"
msgstr "状态"

#: inc/arrays/property-fields.php:178
msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

#: inc/arrays/property-fields.php:179
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"

#: inc/arrays/property-fields.php:189 inc/arrays/property-fields.php:190
msgid "City"
msgstr "市"

#: inc/arrays/property-fields.php:200 inc/arrays/property-fields.php:201
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: inc/arrays/property-fields.php:211
msgid "Rooms"
msgstr "房间"

#: inc/arrays/property-fields.php:212
msgid "Number of rooms"
msgstr "房间数量"

#: inc/arrays/property-fields.php:222
msgid "Featured Property"
msgstr "改经纪没有您所选的物业"

#: inc/arrays/property-fields.php:223
#, fuzzy
msgid "Make it featured"
msgstr "使其成为特色"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:5
#, fuzzy
#| msgid "Box Style 1"
msgid "Style"
msgstr "样式1"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:11
msgid "Currency Options"
msgstr "货币选项"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:20
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:21
#, fuzzy
msgid "Currency Symbol for Properties"
msgstr "房产的货币符号"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:28
msgid "Currency Position"
msgstr "币种位置"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:30
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:31
msgid "Right"
msgstr "右"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:32
#, fuzzy
msgid "Left with Space"
msgstr "留下空间"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:33
#, fuzzy
msgid "Right with Space"
msgstr "正确的空间"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:35
#, fuzzy
msgid "Position of the Currency Symbol"
msgstr "貨幣符號的位置."

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:41
msgid "Thousand Separator"
msgstr "千分位分隔符"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:42
#, fuzzy
msgid "Thousand separator of display price"
msgstr "显示器价格千分之一"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:49
msgid "Decimal Separator"
msgstr "十进制分隔符"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:50
#, fuzzy
msgid "Decimal separator of display price"
msgstr "显示价格的十进制分隔符"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:57
msgid "Number of Decimals"
msgstr "小数位数"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:58
#, fuzzy
msgid "Number of decimal points shown in display price"
msgstr "显示价格中显示的小数点数"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:66
msgid "Property Settings"
msgstr "房产设置"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:75
msgid "Area Unit"
msgstr "面积单位"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:76
#, fuzzy
msgid "Provide unit of area Eg: Square Feet"
msgstr "提供面积单位例如：平方英尺"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:82
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘要长度"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:83
#, fuzzy
msgid "Number of words to be displayed from the property excerpt. Eg: 15"
msgstr "从房产摘录中显示的字数。例如：15"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:89
msgid "Property Features"
msgstr "物业特征"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:90
#, fuzzy
msgid ""
"One per line. This will add checkboxes to your property edit page for you to "
"select. Leave blank to use default"
msgstr "每行一个。这会将复选框添加到您的房产编辑页面供您选择。留空以使用默认值"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:96
msgid "Property Types"
msgstr "物业类型"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:97
#, fuzzy
msgid ""
"One per line. This will add property types to select from when entering "
"properties. Leave blank to use default"
msgstr "每行一个。这将添加房产类型以便在输入房产时进行选择。留空以使用默认值"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:103
msgid "Property Purposes"
msgstr "物业目的"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:104
#, fuzzy
msgid ""
"One per line. This will add property purposes to select from when entering "
"properties. Leave blank to use default"
msgstr "每行一个。这将添加房产目的，以便在输入房产时进行选择。留空以使用默认值"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:110
msgid "Property Statuses"
msgstr "物业状况"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:111
#, fuzzy
msgid ""
"One per line. This will add property status to select from when entering "
"properties. Leave blank to use default"
msgstr "每行一条。这将在输入房产时添加要选择的房产状态。保留为空以使用默认值"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:117
#, fuzzy
msgid "Properties Per Page"
msgstr "每页房产"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:118
#, fuzzy
msgid "Number of properties you want to display on archive pages. (tags etc)"
msgstr "要在搜索结果和归档页面上显示的房产数量。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:126
msgid "Templates Settings"
msgstr "模板设置"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:134
msgid "Property Page Template"
msgstr "房产页面模板"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:135
msgid "Choose single property display layout"
msgstr "选择单一房产显示布局"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:137 inc/menu/render-admin-settings.php:103
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:138
msgid "Full Width"
msgstr "全屏宽度"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:139
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左边栏"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:140 inc/menu/admin-settings-arr.php:150
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:160
msgid "From Theme"
msgstr "从主题"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:146
msgid "Archive Page Template"
msgstr "存档页面模板"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:147
msgid "Choose tags and archive properties display layout"
msgstr "选择标签和归档房产显示布局"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:149 inc/menu/admin-settings-arr.php:159
msgid "From Plugin"
msgstr "从插件"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:156
msgid "Agent Page Template"
msgstr "代理页面模板"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:157
msgid "Choose agent page display layout"
msgstr "选择代理页面显示布局"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:166
#, fuzzy
#| msgid "Agent Page Template"
msgid "Enable Agent Template"
msgstr "代理页面模板"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:168
#, fuzzy
#| msgid "All Types"
msgid "All Users"
msgstr "所有类型"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:169
#, fuzzy
#| msgid "Property Agent"
msgid "Only Property Agents"
msgstr "资产代理人"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:171
msgid "Agent Page Template must be set to From Plugin"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:176
#, fuzzy
msgid "Container Maximum Width"
msgstr "最大宽度"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:177
msgid "Provide container max width in px, eg: 1140px"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:183
#, fuzzy
msgid "Agent Page Sidebar Card"
msgstr "置业顾问页面侧边栏"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:184
#, fuzzy
msgid ""
"Enable or disable default agent card and contact form on single agent page"
msgstr "在单个代理页面上启用或禁用默认代理卡和联系人窗体"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:186 inc/menu/admin-settings-arr.php:207
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:229 inc/menu/admin-settings-arr.php:249
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:259 inc/menu/admin-settings-arr.php:302
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:313 inc/menu/admin-settings-arr.php:446
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:497 inc/menu/admin-settings-arr.php:1018
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1028 inc/menu/admin-settings-arr.php:1047
#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1057 inc/menu/agent/fields/checkbox.php:29
#: inc/menu/agent/fields/email.php:29 inc/menu/agent/fields/image.php:29
#: inc/menu/agent/fields/number.php:29 inc/menu/agent/fields/password.php:29
#: inc/menu/agent/fields/text.php:29 inc/menu/agent/fields/textarea.php:29
#: inc/menu/custom-fields/fields/select.php:76
#: inc/menu/custom-fields/fields/text.php:61
#: inc/menu/render-admin-settings.php:235
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:69
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:86
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:126
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:136
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:145
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:269
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:301
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:319
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:330
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:545
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:651
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:715
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:193
#, fuzzy
#| msgid "Agent Profile"
msgid "Agent Card Style"
msgstr "營業員資料"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:194
#, fuzzy
msgid "Choose agent profile card"
msgstr "选择您要显示的配置文件"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:196 inc/menu/admin-settings-arr.php:946
#, fuzzy
#| msgid "Box Style 1"
msgid "Style 1"
msgstr "样式1"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:197 inc/menu/admin-settings-arr.php:947
#, fuzzy
msgid "Style 2"
msgstr "风格2"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:198
#, fuzzy
msgid "Style 3"
msgstr "风格3"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:204
#, fuzzy
msgid "Agent Page Contact Form"
msgstr "代理页面联系人窗体"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:205
#, fuzzy
msgid "Enable or disable contact form on agent page"
msgstr "在单个代理页面上启用或禁用默认代理卡和联系人窗体"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:214
#, fuzzy
msgid "Agent Page Sidebar"
msgstr "置业顾问页面侧边栏"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:215
#, fuzzy
msgid "Choose sidebar for agent details page"
msgstr "选择 \"代理详细信息\" 页的边栏"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:220
#, fuzzy
msgid "Property Edit Page"
msgstr "編輯物件"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:221
#, fuzzy
msgid "Paste shortcode on selected page"
msgstr "在所选页面上粘贴码 [rem_edit_property]"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:226
#, fuzzy
#| msgid "Help Text"
msgid "Fields Help Text"
msgstr "帮助文本"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:227
msgid ""
"Enable or disable help icon with fields when creating/editing properties."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:238
#, fuzzy
#| msgid "Single Property"
msgid "Single Property Page"
msgstr "单一物業页"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:246
#, fuzzy
msgid "Map"
msgstr "将引脚拖到地图上的位置"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:247
#, fuzzy
msgid "Show or hide property map on single property page"
msgstr "在单个房产页上显示或隐藏房产映射"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:256
#, fuzzy
msgid "Property Page Sidebar Card"
msgstr "房产页边栏"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:257
#, fuzzy
msgid ""
"Enable or disable default agent card and contact form on single property page"
msgstr "在单个房产页上启用或禁用默认代理卡和联系人窗体"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:266
#, fuzzy
msgid "Property Page Sidebar"
msgstr "房产页边栏"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:267
#, fuzzy
msgid "Choose sidebar for single property page"
msgstr "为单页选择侧边栏"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:272
#, fuzzy
msgid "Gallery Slider Width"
msgstr "画廊滑块"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:273
#, fuzzy
msgid "Slider width with unit. Eg: "
msgstr "带单元的滑块宽度。如:"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:279
#, fuzzy
msgid "Gallery Slider Height"
msgstr "画廊滑块"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:280
msgid "Slider height with unit. Eg: "
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:286
#, fuzzy
msgid "Gallery Slider Fit"
msgstr "画廊滑块"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:287
msgid "How to fit an image into slider"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:289
msgid "Cover"
msgstr "覆盖"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:290
msgid "Contain"
msgstr "包含"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:291
msgid "Scale Down"
msgstr "缩小"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:292
msgid "None"
msgstr "无"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:299
#, fuzzy
#| msgid "Featured Image"
msgid "Gallery Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:300
#, fuzzy
msgid "Enable to display featured image in slider"
msgstr "启用以在滑块中显示特色图像"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:310
#, fuzzy
#| msgid "Display Properties"
msgid "Display Property ID"
msgstr "顯示内容"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:311
#, fuzzy
msgid "Enable to display property id on frontend"
msgstr "启用以显示房产的自动旋转"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:321
#, fuzzy
msgid "Date Field Format"
msgstr "固定字段"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:322
msgid "Provide date format if you are using date field. Eg: "
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:328
#, fuzzy
#| msgid "Property Settings"
msgid "Property Settings Tabs"
msgstr "房产设置"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:329
msgid ""
"Provide additional panel headings for single property pages and admin "
"settings, each per line"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:336
msgid "Listings"
msgstr "列表"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:344
#, fuzzy
msgid "Property Archive Listing Style"
msgstr "房产样式"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:345
#, fuzzy
msgid "Listing style for default properties page"
msgstr "用于存档页的标记标题"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:351
#, fuzzy
msgid "Archive Listing Columns"
msgstr "搜索结果"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:352 inc/menu/admin-settings-arr.php:429
#, fuzzy
msgid "Choose columns in a row for box styles"
msgstr "选择一个行框中的列样式"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:354 inc/menu/admin-settings-arr.php:431
msgid "1"
msgstr "1"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:355 inc/menu/admin-settings-arr.php:432
msgid "2"
msgstr "2"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:356 inc/menu/admin-settings-arr.php:433
msgid "3"
msgstr "3"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:357 inc/menu/admin-settings-arr.php:434
msgid "4"
msgstr "4"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:358 inc/menu/admin-settings-arr.php:435
msgid "5"
msgstr "5"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:364
#, fuzzy
msgid "Inline Property Bar Fields"
msgstr "内联房产栏字段"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:365
#, fuzzy
msgid ""
"Provide field names each per line to display on top bar of inline property "
"listing style"
msgstr "为在内联房产列表样式的顶栏上显示每行提供字段名称"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:370
msgid "Listing Features Type"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:371
msgid "Features are displayed on property listings"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:373
msgid "Icons and Data"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:374
#, fuzzy
#| msgid "Labels and Headings"
msgid "Labels and Data"
msgstr "标签和标题"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:375
msgid "Icons, Labels and Data"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:381
msgid "Custom Listing Features"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:382
msgid ""
"Display custom property features. (Label,Field Name,Font Awesome Class) each "
"per line. Example:"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:388
#, fuzzy
#| msgid "Featured Image"
msgid "Featured Image Size"
msgstr "特色图像"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:389
msgid "Choose size of featured image to use"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:396
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:404
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:235
msgid "Total Properties"
msgstr "總房源"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:405
#, fuzzy
msgid "Number of properties you want to display on search results"
msgstr "要在搜索结果页面上显示的房产数量"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:410
msgid "Search Price Range Selector"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:411
msgid "Choose price ranges input option for searching"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:413 inc/menu/admin-settings-arr.php:506
msgid "Price Slider"
msgstr "价格滑块"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:414
#, fuzzy
msgid "Min Max Fields"
msgstr "固定字段"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:420
#, fuzzy
msgid "Search Results Style"
msgstr "搜索结果"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:421
#, fuzzy
msgid "Choose style for search results"
msgstr "为搜索结果选择样式"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:428
#, fuzzy
msgid "Search Results Columns"
msgstr "搜索结果"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:443
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:82
#, fuzzy
#| msgid "Total Properties"
msgid "Not Available Properties"
msgstr "總房源"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:444
#, fuzzy
msgid ""
"Choose either to display Not Available properties in search results or not"
msgstr "选择显示特定状态的房产"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:454
#, fuzzy
msgid "Search Area Options"
msgstr "搜索区域选项"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:455
#, fuzzy
msgid ""
"Provide area range each per line, to display dropdown of area ranges instead "
"of input field when searching."
msgstr "每行提供区域范围，在搜索时显示区域范围的下拉而不是输入区域。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:461
#, fuzzy
msgid "Search Bedrooms Options"
msgstr "搜索卧室选项"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:462
#, fuzzy
msgid ""
"Provide bedrooms range each per line, to display dropdown of bedroom ranges "
"instead of input field when searching."
msgstr "提供每行的卧室范围，以便在搜索时显示卧室范围的下拉菜单而不是输入栏。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:468
#, fuzzy
msgid "Search Bathrooms Options"
msgstr "搜索浴室选项"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:469
#, fuzzy
msgid ""
"Provide bathrooms range each per line, to display dropdown of bathroom "
"ranges instead of input field when searching."
msgstr "提供每行的浴室范围，在搜索时显示浴室范围的下拉菜单而不是输入栏。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:475
#, fuzzy
msgid "Search Results Link Target"
msgstr "搜索结果链接目标"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:476
#, fuzzy
msgid ""
"Provide link target for results of search form. _blank to open in new tab"
msgstr "为搜索表单的结果提供链接目标。 _blank在新选项卡中打开"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:478
msgid "New Tab"
msgstr "新标签"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:479
msgid "Same Tab"
msgstr "相同的标签"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:486
msgid "Simple Search Method"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:487
msgid "Provide text,field_name,is_number,value each per line (all lowercase)"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:487 inc/menu/admin-settings-arr.php:846
#, fuzzy
#| msgid "Help Text"
msgid "Help"
msgstr "需要帮忙？ 有什么建议么？"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:493
#, fuzzy
#| msgid "Search Field"
msgid "Prefill Search Fields"
msgstr "搜索字段"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:494
msgid ""
"Enable it to display all the available values of fields in a dropdown on the "
"search form to choose."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:514
msgid "Minimum Price"
msgstr "最低价格"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:515
msgid "Minimum price for price slider"
msgstr "价格滑块的最低价格"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:521
msgid "Maximum Price"
msgstr "最高价格"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:522
msgid "Maximum price for price slider"
msgstr "价格滑块的最高价格"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:528
msgid "Step"
msgstr "步"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:529
msgid "Step or interval for price slider"
msgstr "价格滑块的步长或间隔"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:535
msgid "Default Minimum Price"
msgstr "默认最低价格"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:536
msgid "Default Minimum price for price slider"
msgstr "默认价格滑块的最低价格"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:542
msgid "Default Maximum Price"
msgstr "默认最高价格"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:543
msgid "Default Maximum price for price slider"
msgstr "默认价格滑块的最高价格"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:552
msgid "Email Messages"
msgstr "电子邮件"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:560
msgid "Agent Registered"
msgstr "注册代理"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:561
msgid "This message will sent to "
msgstr "此消息将发送到"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:561
msgid ""
" when new agent is registered. You can use %username% and %email% for details"
msgstr "新代理注册时。 您可以使用％username％和％email％来获取详细信息"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:567
msgid "Agent Pending"
msgstr "待处理代理"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:568
msgid ""
"Email Message for agent when new agent is registered but status is pending. "
"You can use %username% and %email% for details"
msgstr ""
"电子邮件当新代理注册但状态正在等待时，代理的消息。 您可以使用％username％"
"和％email％来获取详细信息"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:574
msgid "Agent Approved"
msgstr "代理商批准"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:575
msgid ""
"Email Message for agent when registered agent is approved. You can use "
"%username% and %email% for details"
msgstr ""
"注册代理商批准后，代理商的电子邮件。 您可以使用％username％和％email％来获取"
"详细信息"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:581
msgid "Agent Rejected"
msgstr "拒绝代理"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:582
msgid ""
"Email Message for agent when registered agent is rejected. You can use "
"%username% and %email% for details"
msgstr ""
"当注册代理被拒绝时，代理商的电子邮件。 您可以使用％username％和％email％来获"
"取详细信息"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:588
#, fuzzy
#| msgid "Property Statuses"
msgid "Property Submission"
msgstr "财产提交"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:589
#, fuzzy
#| msgid "This message will sent to "
msgid "This message will be sent to "
msgstr "此消息将发送到"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:589
#, fuzzy
#| msgid ""
#| " when new agent is registered. You can use %username% and %email% for "
#| "details"
msgid ""
" when new property is submitted. You can use variables %username% "
"%approve_url% and %email% for details"
msgstr ""
"当提交新的财产时。有关详细信息，您可以使用变量％username％％approve_url％"
"和％email％"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:595
#, fuzzy
msgid "Property Submission Message for Agent"
msgstr "代理提交物业信息"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:596
#, fuzzy
msgid "This message will be sent to agent when new property is submitted."
msgstr "此消息将在提交新财产时发送给代理。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:602
#, fuzzy
msgid "Property Approved Message for Agent"
msgstr "物业核准的消息代理"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:603
#, fuzzy
msgid "This message will be sent to agent when new property is approved."
msgstr "新消息获得批准后，此消息将发送给代理。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:611
#, fuzzy
msgid "Agent Contact Form"
msgstr "代理页面联系人窗体"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:619
#, fuzzy
#| msgid "Subject"
msgid "Email Subject"
msgstr "学科"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:620
msgid ""
"Provide email subject here if someone contacts through single property page. "
"You can also use these special tags."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:626
msgid "Email Format"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:627
msgid "Provide email markup here. You can also use these special tags."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:633
#, fuzzy
msgid "Agent Contact Email Addresses"
msgstr "联系电子邮件地址"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:634
#, fuzzy
msgid ""
"Provide Additional Email addresses each per line to cc mail when visitor "
"fills the contact agent form."
msgstr "当访问者填写联系人代理表单时, 每行向 cc 邮件提供额外的电子邮件地址。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:641
#, fuzzy
#| msgid "Message"
msgid "GDPR Message"
msgstr "信息"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:642
msgid ""
"Provide the message to display with the contact form with a required "
"checkbox."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:649
#, fuzzy
msgid "reCAPTCHA V2"
msgstr "验证码"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:657
msgid "Site key"
msgstr "网站密钥"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:658
#, fuzzy
#| msgid "Provide Google Maps API key here. You can create API key "
msgid "Provide Google reCAPTCHA V2 Site Key. You can create Site key "
msgstr "谷歌地图 API Key"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:663
msgid "Secret key"
msgstr "密钥"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:664
#, fuzzy
#| msgid "Provide Google Maps API key here. You can create API key "
msgid "Provide Google reCAPTCHA V2 Secret Key. You can create Secret key "
msgstr "提供Google reCAPTCHA V2密钥。您可以创建密钥"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:669
#, fuzzy
msgid "Agent Registration"
msgstr "代理注册表"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:670
msgid "Check to enable captcha on new agent registration."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:675
msgid "Contact Agent"
msgstr "联系经纪人"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:676
msgid "Check to enable captcha on agent contact form."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:681 inc/menu/admin-settings-arr.php:1007
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:20
#, fuzzy
msgid "Login Agent"
msgstr "登录代理"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:682
msgid "Check to enable captcha on agent login form."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:691
msgid "Labels and Headings"
msgstr "标签和标题"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:699
msgid "Features Heading"
msgstr "特征标题"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:700
msgid "Provide heading text for property features on property pages"
msgstr "在房产页面上提供房产功能的标题文本"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:706
msgid "Maps Heading"
msgstr "地图标题"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:707
msgid "Provide heading text for maps on property pages"
msgstr "为房产页上的地图提供标题文字"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:713
msgid "Tags Heading"
msgstr "标签标题"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:714
msgid "Provide heading text for tags on property pages"
msgstr "在房产页面上为标签提供标题文本"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:720
#, fuzzy
msgid "Tags Heading for Archive Pages"
msgstr "用于存档页的标记标题"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:721
#, fuzzy
msgid "You can use %tag% for tag name"
msgstr "您可以使用％标记％作为标记名称"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:727
#, fuzzy
msgid "Heading for Properties Page"
msgstr "用于存档页的标记标题"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:728
#, fuzzy
#| msgid "Provide heading text for maps on property pages"
msgid "Provide heading for properties archive"
msgstr "为房产页上的地图提供标题文字"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:734
#, fuzzy
#| msgid "Send Message"
msgid "No Results Found Message"
msgstr "发信息"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:735
#, fuzzy
msgid "Provide custom message when no properties found in search results"
msgstr "要在搜索结果页面上显示的房产数量"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:743
msgid "Maps Settings"
msgstr "地图设置"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:751
msgid "Use Map From"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:753
msgid "Leaflet"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:754
#, fuzzy
#| msgid "Google Maps API Key"
msgid "Google Maps"
msgstr "Google Maps API密钥"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:756
msgid "Choose map provider"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:762
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google Maps API密钥"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:763
msgid "Provide Google Maps API key here. You can create API key "
msgstr "谷歌地图 API Key"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:769
msgid "Map Type"
msgstr "地图类型"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:771
msgid "Road Map"
msgstr "路線圖"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:772
msgid "Google Earth"
msgstr "Google地球"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:773
msgid "Hybrid"
msgstr "混合动力"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:774
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:776
#, fuzzy
msgid "Choose default map type here"
msgstr "在这里选择默认地图类型"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:782
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:689
msgid "Map Zoom Level"
msgstr "地图的缩放级别"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:783
#, fuzzy
msgid "Provide Zoom level between 0 and 21+ for single property map"
msgstr "为单个房产地图提供0到21+之间的缩放级别"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:789
msgid "Drag Icon URL"
msgstr "拖动图标URL"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:790
msgid ""
"Upload custom icon for dragging on map while creating new property. "
"Recommended size: 72x60"
msgstr "上传自定义图标以在创建新房产时在地图上拖动。 推荐尺寸：72x60"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:796
msgid "Location Icon URL"
msgstr "位置图标URL"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:797
msgid ""
"Upload custom icon for location on map when visiting property page. "
"Recommended size: 72x60"
msgstr "在访问房产页面时，上传地图上的位置的自定义图标。 推荐尺寸：72x60"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:803
#, fuzzy
#| msgid "Property ID"
msgid "Property Icon URL"
msgstr "物业ID"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:804
msgid "Upload custom icon for property location marker on large map."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:810
#, fuzzy
msgid "Property Icon URL (Hover)"
msgstr "房产图标 URL (悬停)"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:811
#, fuzzy
msgid ""
"Upload custom icon for property location marker on large map for hover state."
msgstr "为悬停状态在大地图上上载房产位置标记的自定义图标。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:817
#, fuzzy
#| msgid "Drag Icon URL"
msgid "Circle Icon URL"
msgstr "圈子图标"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:818
msgid "Upload custom icon for circle counter marker on large map."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:824
#, fuzzy
#| msgid "Location Icon URL"
msgid "My Location Icon URL"
msgstr "位置图标URL"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:825
msgid "Upload custom icon for my location marker on large map."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:831
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:677
msgid "Default Latitude"
msgstr "預設緯度"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:832
#, fuzzy
msgid "Provide latitude for default map location on create property page"
msgstr "在创建房产页面上提供默认地图位置的纬度"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:838
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:683
msgid "Default Longitude"
msgstr "預設經度"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:839
#, fuzzy
msgid "Provide longitude for default map location on create property page"
msgstr "在创建房产页面上提供默认地图位置的经度"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:845
msgid "Map Styles Object"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:846
#, fuzzy
msgid "Provide map styles here."
msgstr "在此处提供地图样式。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:852
#, fuzzy
#| msgid "Map Type"
msgid "Map Style"
msgstr "地图类型"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:854
#, fuzzy
msgid "Choose style for leaflet map. "
msgstr "为搜索结果选择样式"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:854 shortcodes/create-property.php:101
#, fuzzy
#| msgid "Preview Property"
msgid "Preview"
msgstr "预览房产"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:863
msgid "Colors and CSS"
msgstr "颜色和CSS"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:871
msgid "Headings Underline"
msgstr "标题下划线"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:873
msgid "Choose bottom border color for headings area"
msgstr "选择标题区域的底部边框颜色"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:879
msgid "Headings Underline Active"
msgstr "标题强调有效"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:881
msgid "Choose bottom border color for headings active area"
msgstr "为标题活动区域选择底部边框颜色"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:887
msgid "Buttons Background"
msgstr "按钮背景"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:889
msgid "Choose background color for buttons"
msgstr "选择按钮的背景颜色"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:895
msgid "Buttons Text"
msgstr "按钮文字"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:897 inc/menu/admin-settings-arr.php:913
msgid "Choose text color for buttons"
msgstr "为按钮选择文字颜色"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:903
msgid "Buttons Background - Hover"
msgstr "按钮背景 - 悬停"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:905
msgid "Choose background color for buttons on hover state"
msgstr "为悬停状态的按钮选择背景颜色"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:911
msgid "Buttons Text - Hover"
msgstr "按钮文本 - 悬停"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:919
msgid "Theme Main Color"
msgstr "主题主色"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:921
msgid "Choose main theme color for templates"
msgstr "为模板选择主题颜色"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:927
msgid "Custom CSS Code"
msgstr "自定义CSS代码"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:929
msgid "Paste your custom css code here, you can prefix with"
msgstr "将您的自定义CSS代码粘贴到此处，您可以前缀"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:937
msgid "Listing Ribbons"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:944
#, fuzzy
#| msgid "Box Style 1"
msgid "Ribbon Style"
msgstr "样式1"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:949
#, fuzzy
msgid "Choose ribbon style"
msgstr "选择财产风格。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:954
#, fuzzy
msgid "Sale Ribbon Text"
msgstr "Ribbon 文本"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:955
#, fuzzy
msgid ""
"It displays when sale price of property is set, leave blank to disable it"
msgstr "它显示当房产的销售价设置时, 保留空白以禁用它"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:960
#, fuzzy
msgid "Rented Properties"
msgstr "租用物业"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:961
msgid ""
"It displays when property purpose is set to rent, leave blank to disable it"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:966
#, fuzzy
#| msgid "Total Properties"
msgid "For Sale Properties"
msgstr "總房源"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:967
msgid ""
"It displays when property purpose is set to sell, leave blank to disable it"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:972
#, fuzzy
#| msgid "Total Properties"
msgid "Sold Properties"
msgstr "物業"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:973
msgid ""
"It displays when property status is set to sold, leave blank to disable it"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:978
msgid "Featured Properties"
msgstr "精选房源"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:979
msgid ""
"It displays when featured option is set to yes, leave blank to disable it"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:984
#, fuzzy
#| msgid "Custom Fields"
msgid "Custom Ribbon"
msgstr "自定义色带（+添加）"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:985
#, fuzzy
msgid "Provide key with value. Eg:"
msgstr "提供键值。property_type = 房子"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:990
#, fuzzy
msgid "Custom Ribbon Text"
msgstr "Ribbon 文本"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:991
#, fuzzy
msgid ""
"Provide text to display for custom ribbon. You can also provide field name "
"for dynamic label."
msgstr "如果用户未登录，则提供显示的内容"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:997
msgid "Page Builders"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1005
msgid "Gutenberg Blocks"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1008
#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:67
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:4
#, fuzzy
msgid "Register Agent"
msgstr "注册代理"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1009
#, fuzzy
#| msgid "Search"
msgid "Simple Search"
msgstr "搜索"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1011
msgid "Enable or disable Gutenberg Blocks here. More are coming..."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1016
msgid "WPBakery Page Builder Addons"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1021
#, fuzzy
#| msgid "Enable or Disable Pagination"
msgid "Enable or disable WPBakery Page Builder addons here."
msgstr "启用或禁用页码导览"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1026
msgid "Divi Modules"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1031
#, fuzzy
#| msgid "Enable or Disable Pagination"
msgid "Enable or disable Divi modules here."
msgstr "启用或禁用页码导览"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1037
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1045
msgid "Bootstrap CSS"
msgstr "Bootstrap CSS"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1050
#, fuzzy
msgid "Disable it, if your theme loads its own bootstrap 3 styles"
msgstr "禁用它, 如果您的主题加载自己的引导3样式"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1055
msgid "Font Awesome"
msgstr "字体图标"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1060
#, fuzzy
msgid "Disable it, if your theme loads its own font awesome icons"
msgstr "禁用它, 如果你的主题加载自己的字体真棒图标"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1065
#, fuzzy
#| msgid "Property submitted."
msgid "Property Submission Mode"
msgstr "物业提交。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1067
msgid "Publish Right Away"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1068
msgid "Approve by Administrator"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1070
#, fuzzy
msgid "Set permission for agents for creating new property"
msgstr "呈现一个表单来创建房产"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1075
#, fuzzy
msgid "Redirect After Creating Property"
msgstr "单个房产"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1076
#, fuzzy
msgid "Provide redirect url after creating property from frontend"
msgstr "它将呈现一个表单来编辑前端的房产。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1081
#, fuzzy
msgid "Redirect After Editing Property"
msgstr "单个房产"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1082
#, fuzzy
msgid "Provide redirect url after editing property from frontend"
msgstr "它将呈现一个表单来编辑前端的房产。"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1088
msgid "Keep"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1089 inc/menu/agent/fields/checkbox.php:57
#: inc/menu/agent/fields/email.php:80 inc/menu/agent/fields/image.php:80
#: inc/menu/agent/fields/number.php:80 inc/menu/agent/fields/password.php:80
#: inc/menu/agent/fields/select.php:85 inc/menu/agent/fields/text.php:80
#: inc/menu/agent/fields/textarea.php:80
#: inc/menu/custom-fields/fields/select.php:86
#: inc/menu/custom-fields/fields/text.php:72
#: shortcodes/manage-properties.php:111 shortcodes/my-properties.php:98
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1091
#, fuzzy
msgid "Attachments Deletion"
msgstr "附件标题"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1092
msgid "What to do with gallery images after deleting property."
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1097
#, fuzzy
#| msgid "Agent Approved"
msgid "Agents Approval"
msgstr "代理商批准"

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1099
msgid "Manual"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1100
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: inc/menu/admin-settings-arr.php:1102
msgid "We recommend you to use manual method"
msgstr ""

#: inc/menu/agent-profile-fields.php:3
msgid "Agent Details"
msgstr "代理详细信息"

#: inc/menu/agent-profile-fields.php:26
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: inc/menu/agent/custom-fields-page.php:2
#, fuzzy
msgid "Agent Registration Fields"
msgstr "代理注册表"

#: inc/menu/agent/custom-fields-page.php:41
#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:67
#, fuzzy
msgid "Please Drag and Drop the fields in above area from left panel"
msgstr "请从左侧面板拖放上述区域的字段"

#: inc/menu/agent/custom-fields-page.php:47
#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:75
msgid "Reset Fields"
msgstr "重置"

#: inc/menu/agent/custom-fields-page.php:48
#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:76
#: inc/menu/page-settings.php:64
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: inc/menu/agent/fields/checkbox.php:2
msgid "Checkbox"
msgstr ""

#: inc/menu/agent/fields/checkbox.php:8 inc/menu/agent/fields/email.php:8
#: inc/menu/agent/fields/image.php:8 inc/menu/agent/fields/number.php:8
#: inc/menu/agent/fields/password.php:8 inc/menu/agent/fields/select.php:8
#: inc/menu/agent/fields/text.php:8 inc/menu/agent/fields/textarea.php:8
#: inc/menu/custom-fields/fields/select.php:8
#: inc/menu/custom-fields/fields/text.php:8
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:435
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: inc/menu/agent/fields/checkbox.php:14 inc/menu/agent/fields/email.php:14
#: inc/menu/agent/fields/image.php:14 inc/menu/agent/fields/number.php:14
#: inc/menu/agent/fields/password.php:14 inc/menu/agent/fields/select.php:14
#: inc/menu/agent/fields/text.php:14 inc/menu/agent/fields/textarea.php:14
#: inc/menu/custom-fields/fields/select.php:15
#: inc/menu/custom-fields/fields/text.php:15
#, fuzzy
msgid "Data Name (lowercase without spaces)"
msgstr "数据名称（小写无空格）"

#: inc/menu/agent/fields/checkbox.php:20 inc/menu/agent/fields/email.php:20
#: inc/menu/agent/fields/image.php:20 inc/menu/agent/fields/number.php:20
#: inc/menu/agent/fields/password.php:20 inc/menu/agent/fields/select.php:39
#: inc/menu/agent/fields/text.php:20 inc/menu/agent/fields/textarea.php:20
#: inc/menu/custom-fields/fields/select.php:42
#: inc/menu/custom-fields/fields/text.php:27
msgid "Help Text"
msgstr "帮助文本"

#: inc/menu/agent/fields/checkbox.php:26 inc/menu/agent/fields/email.php:26
#: inc/menu/agent/fields/image.php:26 inc/menu/agent/fields/number.php:26
#: inc/menu/agent/fields/password.php:26 inc/menu/agent/fields/text.php:26
#: inc/menu/agent/fields/textarea.php:26
#: inc/menu/custom-fields/fields/select.php:73
#: inc/menu/custom-fields/fields/text.php:58
msgid "Required"
msgstr ""

#: inc/menu/agent/fields/checkbox.php:34 inc/menu/agent/fields/email.php:34
#: inc/menu/agent/fields/image.php:34 inc/menu/agent/fields/number.php:34
#: inc/menu/agent/fields/password.php:34 inc/menu/agent/fields/select.php:45
#: inc/menu/agent/fields/text.php:34 inc/menu/agent/fields/textarea.php:34
#, fuzzy
#| msgid "Display Properties"
msgid "Display on"
msgstr "顯示内容"

#: inc/menu/agent/fields/checkbox.php:38 inc/menu/agent/fields/email.php:38
#: inc/menu/agent/fields/image.php:38 inc/menu/agent/fields/number.php:38
#: inc/menu/agent/fields/password.php:38 inc/menu/agent/fields/select.php:49
#: inc/menu/agent/fields/text.php:38 inc/menu/agent/fields/textarea.php:38
#, fuzzy
msgid "Registration Form"
msgstr "代理注册表"

#: inc/menu/agent/fields/checkbox.php:43 inc/menu/agent/fields/email.php:66
#: inc/menu/agent/fields/image.php:66 inc/menu/agent/fields/number.php:66
#: inc/menu/agent/fields/password.php:66 inc/menu/agent/fields/text.php:66
#: inc/menu/agent/fields/textarea.php:66
#, fuzzy
msgid "Tab"
msgstr "添加新标签"

#: inc/menu/agent/fields/email.php:2
#, fuzzy
msgid "Email Field"
msgstr "固定字段"

#: inc/menu/agent/fields/email.php:42 inc/menu/agent/fields/image.php:42
#: inc/menu/agent/fields/number.php:42 inc/menu/agent/fields/password.php:42
#: inc/menu/agent/fields/select.php:53 inc/menu/agent/fields/text.php:42
#: inc/menu/agent/fields/textarea.php:42
#, fuzzy
#| msgid "Agent Profile"
msgid "Admin Profile Edit"
msgstr "營業員資料"

#: inc/menu/agent/fields/email.php:47 inc/menu/agent/fields/image.php:47
#: inc/menu/agent/fields/number.php:47 inc/menu/agent/fields/password.php:47
#: inc/menu/agent/fields/select.php:58 inc/menu/agent/fields/text.php:47
#: inc/menu/agent/fields/textarea.php:47
msgid "Frontend Edit"
msgstr ""

#: inc/menu/agent/fields/email.php:51 inc/menu/agent/fields/image.php:51
#: inc/menu/agent/fields/number.php:51 inc/menu/agent/fields/password.php:51
#: inc/menu/agent/fields/select.php:62 inc/menu/agent/fields/text.php:51
#: inc/menu/agent/fields/textarea.php:51
msgid "Agent Card Icons"
msgstr ""

#: inc/menu/agent/fields/email.php:55 inc/menu/agent/fields/image.php:55
#: inc/menu/agent/fields/number.php:55 inc/menu/agent/fields/password.php:55
#: inc/menu/agent/fields/select.php:66 inc/menu/agent/fields/text.php:55
#: inc/menu/agent/fields/textarea.php:55
#, fuzzy
msgid "Agent Page"
msgstr "置业顾问页面侧边栏"

#: inc/menu/agent/fields/email.php:60 inc/menu/agent/fields/image.php:60
#: inc/menu/agent/fields/number.php:60 inc/menu/agent/fields/password.php:60
#: inc/menu/agent/fields/text.php:60 inc/menu/agent/fields/textarea.php:60
msgid "Icon Class (If Agent Card Icons is selected)"
msgstr ""

#: inc/menu/agent/fields/image.php:2
#, fuzzy
msgid "Image Field"
msgstr "固定字段"

#: inc/menu/agent/fields/number.php:2
#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:7
msgid "Number Field"
msgstr "数字域"

#: inc/menu/agent/fields/password.php:2
#, fuzzy
#| msgid "Password"
msgid "Password Field"
msgstr "密码"

#: inc/menu/agent/fields/select.php:2
msgid "Select Box"
msgstr "选择框"

#: inc/menu/agent/fields/select.php:20
#: inc/menu/custom-fields/fields/select.php:21
#, fuzzy
msgid "Default Selected"
msgstr "默认选择"

#: inc/menu/agent/fields/select.php:26
#: inc/menu/custom-fields/fields/select.php:27
#, fuzzy
msgid "Options (each per line)"
msgstr "選項(每行一個)"

#: inc/menu/agent/fields/select.php:71
#: inc/menu/custom-fields/fields/select.php:48
#: inc/menu/custom-fields/fields/text.php:33
#, fuzzy
msgid "Admin Settings Tab"
msgstr "管理设置"

#: inc/menu/agent/fields/text.php:2
#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:6
msgid "Text Field"
msgstr "文字欄位"

#: inc/menu/agent/fields/textarea.php:2
#, fuzzy
#| msgid "Text Field"
msgid "Textarea Field"
msgstr "文字欄位"

#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:2
#, fuzzy
msgid "Custom Fields Builder"
msgstr "自定义字段"

#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:8
msgid "DropDown Field"
msgstr ""

#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:9
#, fuzzy
msgid "Date Field"
msgstr "固定字段"

#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:10
#, fuzzy
msgid "Multiple Files Upload"
msgstr "地图展示"

#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:12
#, fuzzy
#| msgid "Text Field"
msgid "Text Area"
msgstr "文字欄位"

#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:13
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: inc/menu/custom-fields/custom-fields-page.php:69
msgid ""
"If Data Name contains the whole word \"area\", the chosen area unit will be "
"shown after the value."
msgstr ""

#: inc/menu/custom-fields/fields/select.php:62
#: inc/menu/custom-fields/fields/text.php:47 shortcodes/edit-property.php:129
msgid "Accessibility"
msgstr ""

#: inc/menu/custom-fields/fields/text.php:21
msgid "Default Value"
msgstr "从配置页面还原为默认值"

#: inc/menu/page-agents.php:65
msgid "Pending Agents"
msgstr "待处理代理"

#: inc/menu/page-agents.php:76
msgid "Date of Registration"
msgstr "注册日期"

#: inc/menu/page-agents.php:77
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: inc/menu/page-agents.php:89
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: inc/menu/page-agents.php:90
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: inc/menu/page-agents.php:99
#, fuzzy
msgid "You dont have any pending agents."
msgstr "您没有任何待定代理。"

#: inc/menu/page-agents.php:107
msgid "Registered Agents"
msgstr "注册代理"

#: inc/menu/page-agents.php:119
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: inc/menu/page-agents.php:132
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: inc/menu/page-agents.php:141
#, fuzzy
msgid "You dont have any registered agents."
msgstr "你没有任何注册代理。"

#: inc/menu/page-agents.php:147
#, fuzzy
msgid "Register New Agent"
msgstr "注册新代理"

#: inc/menu/page-settings.php:2
msgid "Real Estate Manager - Settings"
msgstr "房地产经理 - 设置"

#: inc/menu/page-settings.php:15
msgid "If 404 Page is displaying"
msgstr "如果显示404页面"

#: inc/menu/page-settings.php:17
#, fuzzy
msgid "Go to Settings -> Permalinks and click Save Changes button"
msgstr "进入设置 - >永久链接并点击保存更改按钮"

#: inc/menu/page-settings.php:21
msgid "If Maps not displaying"
msgstr "如果地图不显示"

#: inc/menu/page-settings.php:23
#, fuzzy
msgid "Create a Google Maps API using google and paste it in Maps API field."
msgstr "使用Google创建Google Maps API并将其粘贴到Maps API字段中。"

#: inc/menu/page-settings.php:27
msgid "Change Property Page Design"
msgstr "更改房产页面设计"

#: inc/menu/page-settings.php:29
#, fuzzy
msgid "Copy the following file and paste it into your theme's root"
msgstr "复制以下文件并将其粘贴到主题的根目录中"

#: inc/menu/page-settings.php:31
msgid "Now change its name to"
msgstr "现在更改其名称"

#: inc/menu/page-settings.php:33
msgid "Then change Property Page Template option to From Theme"
msgstr "然后将Property Page Template选项更改为From Theme"

#: inc/menu/page-settings.php:34
msgid "Now you can make changes in this template file."
msgstr "现在您可以在此模板文件中进行更改。"

#: inc/menu/page-settings.php:38
msgid "Need Help? Any Suggestions?"
msgstr "需要帮忙？ 有什么建议么？"

#: inc/menu/page-settings.php:40
msgid "Please contact us"
msgstr "请联系我们。"

#: inc/menu/page-settings.php:41
msgid "HERE"
msgstr "这里"

#: inc/menu/page-settings.php:42
#, fuzzy
msgid "for assistance."
msgstr "如需帮助"

#: inc/menu/page-settings.php:63
msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

#: inc/menu/render-admin-settings.php:50
msgid "We noticed you are using custom fields, so please set above options"
msgstr ""

#: inc/menu/render-admin-settings.php:180
#: inc/menu/render-admin-settings.php:181
msgid "Choose a currency&hellip;"
msgstr "选择一个currency&hellip"

#: inc/menu/render-admin-settings.php:217
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: inc/menu/render-admin-settings.php:218
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: inc/menu/render-admin-settings.php:219
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: inc/sidebar-agent-contact.php:18
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: inc/sidebar-agent-contact.php:21
msgid "Your Email"
msgstr "你的邮件"

#: inc/sidebar-agent-contact.php:24
msgid "Phone"
msgstr ""

#: inc/sidebar-agent-contact.php:27
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: inc/sidebar-agent-contact.php:30
msgid "Send Message"
msgstr "发信息"

#: shortcodes/agent-profile.php:90
#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:201
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:68 templates/agent.php:87
msgid "My Properties"
msgstr "我的房产"

#: shortcodes/carousel/carousel.php:13
msgid "No Properties Found!"
msgstr "找不到房产！"

#: shortcodes/create-property.php:9 shortcodes/edit-property.php:14
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: shortcodes/create-property.php:13 shortcodes/edit-property.php:18
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:31
msgid "Property Title"
msgstr "财产标题"

#: shortcodes/create-property.php:16
msgid "Property Description"
msgstr "房产描述"

#: shortcodes/create-property.php:24 shortcodes/edit-property.php:29
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: shortcodes/create-property.php:29 shortcodes/edit-property.php:34
msgid "Click here to Upload Images"
msgstr "点击这里上传图片"

#: shortcodes/create-property.php:80 shortcodes/edit-property.php:103
msgid "Each tag separated by comma"
msgstr "每个标签用逗号分隔"

#: shortcodes/create-property.php:88 shortcodes/edit-property.php:115
msgid "Place on Map"
msgstr "地图上的地方"

#: shortcodes/create-property.php:100
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:28
msgid "Create Property"
msgstr "创建房产"

#: shortcodes/create-property.php:107
#, fuzzy
#| msgid "Please Wait..."
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: shortcodes/edit-agent.php:44 shortcodes/edit-property.php:136
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: shortcodes/edit-agent.php:47
#, fuzzy
msgid "Saving Changes..."
msgstr "保存更改"

#: shortcodes/edit-property.php:130
msgid "Draft"
msgstr ""

#: shortcodes/edit-property.php:131 shortcodes/manage-properties.php:29
msgid "Publish"
msgstr ""

#: shortcodes/edit-property.php:143
#, fuzzy
msgid "Please wait! your porperty is being modified..."
msgstr "请稍候！您的性能正在被修改..。"

#: shortcodes/login.php:8
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: shortcodes/login.php:22
msgid "Keep me signed in"
msgstr "保持登录状态"

#: shortcodes/login.php:23 shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:945
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: shortcodes/manage-properties.php:9 shortcodes/my-properties.php:8
#, fuzzy
msgid "Display All"
msgstr "營業員資料"

#: shortcodes/manage-properties.php:10 shortcodes/my-properties.php:9
#, fuzzy
#| msgid "Property published."
msgid "Only Published"
msgstr "物业发表。"

#: shortcodes/manage-properties.php:11 shortcodes/my-properties.php:10
#, fuzzy
#| msgid "Agent Pending"
msgid "Only Pending"
msgstr "待处理代理"

#: shortcodes/manage-properties.php:12 shortcodes/my-properties.php:11
msgid "Only Draft"
msgstr ""

#: shortcodes/manage-properties.php:30
msgid "Unpublish"
msgstr ""

#: shortcodes/manage-properties.php:41 shortcodes/my-properties.php:35
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: shortcodes/manage-properties.php:42
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:29
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: shortcodes/manage-properties.php:45 shortcodes/my-properties.php:38
msgid "Added"
msgstr "添加"

#: shortcodes/manage-properties.php:49 shortcodes/my-properties.php:41
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: shortcodes/manage-properties.php:107 shortcodes/my-properties.php:94
#, fuzzy
#| msgid "Edit Tag"
msgid "Edit"
msgstr "编辑标签"

#: shortcodes/map/map.php:101 shortcodes/map/nearby.php:98
#, fuzzy
msgid "Found"
msgstr "在垃圾箱中找不到物业"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:16
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:932
msgid "Designates the ascending or descending order of the below option."
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:26
#, fuzzy
msgid "Choose option to sort properties by"
msgstr "选择显示房产的顺序"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:32
#, fuzzy
msgid "Property Price"
msgstr "房产目的"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:33
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:222
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:567
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:39
msgid "Order by custom meta"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:40
#, fuzzy
msgid "Provide custom field key to sort by custom field. Eg: property_status"
msgstr "为每行的固定字段提供数据。如: property_status | 正常"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:45
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:228
#, fuzzy
msgid "Property Style"
msgstr "房产样式"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:46
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:229
#, fuzzy
msgid "Choose properties display style"
msgstr "选择房产显示样式"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:52
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:479
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:918
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:53
#, fuzzy
msgid "Number of properties in a row"
msgstr "一行中的房产数量"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:55
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:921
msgid "1 Columns"
msgstr "1列"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:56
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:482
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:922
msgid "2 Columns"
msgstr "2列"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:57
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:483
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:923
msgid "3 Columns"
msgstr "3列"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:58
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:484
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:924
msgid "4 Columns"
msgstr "4列"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:59
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:485
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:925
msgid "5 Columns"
msgstr "5列"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:65
msgid "Top Bar"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:66
msgid "Top bar to sort or change layout"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:75
#, fuzzy
#| msgid "Default Latitude"
msgid "Default Grid Style"
msgstr "預設緯度"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:76
msgid "Default style of grid for top bar."
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:83
#, fuzzy
msgid "Display properties having status Not Available or not"
msgstr "在大地图上显示房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:92
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:627
msgid "Number of Properties"
msgstr "房源数"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:93
#, fuzzy
msgid ""
"Provide total number of properties to show, after that pagination will "
"display"
msgstr "提供要显示的房产总数，然后显示分页"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:98
msgid "Tags Specific"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:99
#, fuzzy
msgid "Comma separated list of tags to filter properties"
msgstr "以逗号分隔的标签列表来过滤房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:104
#, fuzzy
#| msgid "Features Heading"
msgid "Features Specific"
msgstr "特征标题"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:105
#, fuzzy
msgid "Comma separated list of features to filter properties"
msgstr "以逗号分隔的标签列表来过滤房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:110
msgid "Agent Specific"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:111
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:260
#, fuzzy
msgid "Agent ID or comma separated IDs to display their properties"
msgstr "以逗号分隔的标签列表来过滤房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:116
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:241
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:637
#, fuzzy
msgid "Filter Properties by Meta"
msgstr "筛选器房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:117
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:242
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:638
#, fuzzy
msgid ""
"Provide meta key and value on each line to filter. Eg: property_status|normal"
msgstr "在每行上提供元键和值以进行筛选。如: property_status | 正常"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:122
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:265
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:711
#, fuzzy
msgid "Prefer Nearest Properties"
msgstr "更喜欢最近的房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:123
#, fuzzy
msgid ""
"It will enable Geo Location to track visitor location and will display "
"properties near them"
msgstr "它将使地球定位 Trackor 跟踪访客的位置, 并将显示附近的房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:132
msgid "Justified Grid (Masonry)"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:133
#, fuzzy
msgid "It will enable masonry grid for properties"
msgstr "它将呈现一个房产列表。"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:142
msgid "Pagination"
msgstr "页码"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:143
msgid "Enable or Disable Pagination"
msgstr "启用或禁用页码导览"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:156
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:357
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:157
#, fuzzy
msgid "Provide URL to redirect after successful registration"
msgstr "提供成功注册后重定向的URL"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:162
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:363
#, fuzzy
msgid "Content for Logged In Users"
msgstr "限登入客戶用"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:163
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:364
#, fuzzy
msgid "Provide contents for already logged in users"
msgstr "为已登录的用户提供内容"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:172
msgid "Placeholder"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:173
#, fuzzy
msgid "Placeholder for search field"
msgstr "为搜索结果选择样式"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:178
#, fuzzy
#| msgid "Full Width"
msgid "Field Width"
msgstr "全屏宽度"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:179
#, fuzzy
msgid "Width with units. Eg: 450px"
msgstr "带单元的滑块宽度。如:"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:184
#, fuzzy
#| msgid "Loader Color"
msgid "Border Color"
msgstr "加载颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:185
#, fuzzy
msgid "Choose color for border"
msgstr "为地图加载器框选择颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:190
#, fuzzy
msgid "Results Page URL"
msgstr "搜索结果页"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:191
#, fuzzy
msgid "Provide URL for the search results page"
msgstr "为搜索按钮提供文本"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:196
#, fuzzy
#| msgid "Search"
msgid "Search Icon"
msgstr "搜索"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:197
msgid "Provide fontawesome icon with markup."
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:207
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:599
#, fuzzy
msgid "Choose order to display properties"
msgstr "选择显示房产的顺序"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:217
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:613
#, fuzzy
msgid "Choose order by to display properties"
msgstr "选择显示房产的顺序"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:221
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:566
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:617
#, fuzzy
msgid "Property Name"
msgstr "房产名"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:236
#, fuzzy
msgid "Provide total number of properties to show"
msgstr "提供显示的房产总数"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:248
#, fuzzy
msgid "Provide tags each per line to display specific properties"
msgstr "每行提供标记以显示特定房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:253
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:588
#, fuzzy
msgid "Property IDs"
msgstr "房产ID"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:254
#, fuzzy
msgid "Provide IDs if you want to display specific properties, each per line"
msgstr "如果要显示每行的特定房产，请提供ID"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:266
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:712
#, fuzzy
msgid ""
"It will enable Geo Location Trackor to track visitors location and will "
"display properties near them"
msgstr "它将使地球定位 Trackor 跟踪访客的位置, 并将显示附近的房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:276
#, fuzzy
msgid "Properties in Row"
msgstr "行中的房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:277
#, fuzzy
msgid "Provide number of properties you want to show at a time"
msgstr "提供要同时显示的房产数"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:283
#, fuzzy
msgid "Properties to Scroll"
msgstr "要滚动的房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:284
#, fuzzy
msgid "Provide number of properties you want to scroll at a time"
msgstr "提供要一次滚动的房产数"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:290
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:291
#, fuzzy
msgid "Speed in ms Eg: 2000"
msgstr "速度在女士 Eg: 2000"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:297
msgid "Auto Play"
msgstr "自动播放"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:298
#, fuzzy
msgid "Enable to display auto rotation of properties"
msgstr "启用以显示房产的自动旋转"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:308
#, fuzzy
msgid "Auto Play Speed"
msgstr "播放速度"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:309
#, fuzzy
msgid "Auto play speed in ms Eg: 2000"
msgstr "以ms为单位的自动播放速度例如：2000"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:315
msgid "Arrows"
msgstr "箭头"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:316
#, fuzzy
msgid "Enable to display arrows for navigation"
msgstr "启用以显示导航箭头"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:326
msgid "Dots"
msgstr "圆点"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:327
#, fuzzy
msgid "Enable to display bottom dots for navigation"
msgstr "启用以显示导航的底部点"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:341
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:373
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:383
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:403
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:413
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:462
#, fuzzy
msgid "Content for Non Logged In Users"
msgstr "非登录用户的内容"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:342
#, fuzzy
msgid "Provide contents for non logged in users"
msgstr "为未登录的用户提供内容"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:351
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:352
#, fuzzy
msgid "Heading will appear above the login form"
msgstr "标题将显示在登录表单上方"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:358
#, fuzzy
msgid "Provide URL to redirect after successful login"
msgstr "提供成功登录后重定向的URL"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:374
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:384
#, fuzzy
msgid "Provide contents to display if user is not logged in"
msgstr "如果用户未登录，则提供显示的内容"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:394
#, fuzzy
msgid "Provide property id here"
msgstr "在此处提供房产 id"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:404
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:414
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:463
#, fuzzy
msgid "Provide content to display if user is not logged in"
msgstr "如果用户未登录，则提供显示的内容"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:423
#, fuzzy
#| msgid "Redirect"
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:424
#, fuzzy
msgid "Provide URL to redirect after logout"
msgstr "提供成功登录后重定向的URL"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:429
msgid "CSS Button"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:430
#, fuzzy
msgid "Provide css classes for button"
msgstr "为搜索按钮提供文本"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:436
msgid "Provide button label"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:446
#, fuzzy
msgid "Choose agent to display his/her profile."
msgstr "选择显示房产的顺序"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:456
msgid "Role"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:457
#, fuzzy
msgid "Provide role name who can manage properties from this page."
msgstr "提供显示的房产总数"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:472
#, fuzzy
msgid "Check Fields to Display"
msgstr "检查要显示的字段"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:473
#, fuzzy
msgid "Check the required fields for search menu"
msgstr "检查搜索菜单的必填字段"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:480
#, fuzzy
msgid "Choose number of fields in each row"
msgstr "选择每行中的字段数量"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:486
msgid "6 Columns"
msgstr "6 列"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:487
#, fuzzy
#| msgid "1 Columns"
msgid "1 Column"
msgstr "1列"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:493
#, fuzzy
msgid "Search Button Title"
msgstr "按钮标题"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:494
#, fuzzy
msgid "Provide text for search button"
msgstr "为搜索按钮提供文本"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:499
#, fuzzy
msgid "Filter Button Title"
msgstr "按钮标题"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:500
#, fuzzy
msgid "Provide text for more filter button"
msgstr "为更多筛选器按钮提供文本"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:505
#, fuzzy
msgid "Results Page"
msgstr "搜索结果页"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:506
#, fuzzy
msgid ""
"Provide url, it will disable AJAX search and will open up that page to "
"display results. Make sure to paste shortcode [rem_search_results] on "
"provided page to display results."
msgstr ""
"提供 url, 它将禁用 AJAX 搜索, 并将打开该页面以显示结果。确保在提供的页面上粘"
"贴码 [rem_search_results] 以显示结果。"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:511
#, fuzzy
msgid "Result Selector"
msgstr "结果选择器"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:512
#, fuzzy
msgid ""
"HTML selector if you want to display results in some other place on current "
"page"
msgstr "HTML 选择器如果要在当前页面的其他位置显示结果"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:517
#, fuzzy
msgid "Fixed Fields"
msgstr "固定字段"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:518
#, fuzzy
msgid "Provide data for fixed fields on each line. Eg: property_status|normal"
msgstr "为每行的固定字段提供数据。如: property_status | 正常"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:523
#, fuzzy
msgid "Hard Coded Contents"
msgstr "硬编码内容"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:524
#, fuzzy
msgid "You can paste shortcode here to list some default properties"
msgstr "您可以在此处粘贴简码以列出一些默认房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:529
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:944
msgid "Agent ID"
msgstr "地产经纪人 ID"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:530
#, fuzzy
msgid "Agent ID or comma separated IDs for agent specific search"
msgstr "代理 id 或逗号分隔的 id, 用于 agent 特定搜索"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:535
#, fuzzy
msgid "More Filters Column Classes"
msgstr "更多过滤器"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:536
msgid "CSS classes for more filters (features)."
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:541
msgid "Auto Complete"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:542
#, fuzzy
#| msgid "Enable or Disable Pagination"
msgid "Enable or Disable auto suggestions"
msgstr "启用或禁用页码导览"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:552
#, fuzzy
msgid "Choose order to display results"
msgstr "选择显示结果的顺序"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:562
#, fuzzy
msgid "Choose order by to display results"
msgstr "选择显示房产的顺序"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:578
msgid "Display By"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:579
#, fuzzy
msgid "How you want to display properties on map"
msgstr "您希望如何在地图上显示房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:581
#, fuzzy
msgid "Properties by IDs"
msgstr "代理岛屿"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:582
#, fuzzy
msgid "Use Property Query"
msgstr "使用房产查询"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:589
#, fuzzy
msgid "Property ID each per line to display on map"
msgstr "房产ID每行每行显示在地图上"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:628
#, fuzzy
msgid "Provide total number of properties to show. -1 for all"
msgstr "提供要显示的房产总数。-1 所有"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:647
#, fuzzy
msgid "Property Type Filtering"
msgstr "物业类型过滤"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:648
#, fuzzy
msgid "Enable to display property type buttons below maps to filter"
msgstr "启用在映射下显示房产类型按钮以筛选"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:657
#, fuzzy
#| msgid "Filter by Tags"
msgid "Filter Key"
msgstr "通过标签筛选"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:658
msgid "Field key to use for filter menu"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:667
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:827
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:838
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:849
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:860
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:871
msgid "Filter Options"
msgstr "滤镜选项"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:668
#, fuzzy
msgid "Provide comma-separated values to display on filter menu"
msgstr "以逗号分隔的标签列表来过滤房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:678
msgid "Provide default latitude if you are using Leaflet Map"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:684
msgid "Provide default longitude if you are using Leaflet Map"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:690
#, fuzzy
msgid "Provide zoom level if you are using Leaflet Map"
msgstr "为单个房产地图提供0到21+之间的缩放级别"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:695
msgid "Map ID"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:696
msgid "Lowercase without spaces id for using multiple maps on the same page."
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:701
msgid "Filter by Tags"
msgstr "通过标签筛选"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:702
#, fuzzy
msgid "Provide single tag on each line to filter."
msgstr "在每行上提供单个标记以进行筛选。"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:721
msgid "Map Height"
msgstr "地图高度"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:722
#, fuzzy
msgid "Provide map height Eg: 550px"
msgstr "提供地图高度如: 550px"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:728
#, fuzzy
msgid "Provide agent id for specific listings"
msgstr "为特定列表提供代理ID"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:733
#, fuzzy
msgid "Loading Heading"
msgstr "加载标题"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:734
#, fuzzy
msgid "Provide map loading text heading"
msgstr "提供地图加载文本标题"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:740
#, fuzzy
msgid "Loading Description"
msgstr "加载描述"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:741
#, fuzzy
msgid "Provide map loading text description"
msgstr "提供地图加载文字说明"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:747
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:825
msgid "Buttons Background Color"
msgstr "按钮背景颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:748
#, fuzzy
msgid "Choose background color for map buttons"
msgstr "为地图按钮选择背景颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:749
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:756
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:763
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:770
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:777
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:754
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:836
msgid "Buttons Text Color"
msgstr "按钮文字颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:755
#, fuzzy
msgid "Choose text color for map buttons"
msgstr "为地图按钮选择文字颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:761
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:847
#, fuzzy
msgid "Buttons Background Color - Hover"
msgstr "按钮背景颜色 - 悬停"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:762
#, fuzzy
msgid "Choose hover background color for map buttons"
msgstr "为地图按钮选择悬停背景颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:768
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:858
#, fuzzy
msgid "Buttons Text Color - Hover"
msgstr "文字颜色悬停"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:769
#, fuzzy
msgid "Choose text hover color for map buttons"
msgstr "为地图按钮选择文本悬停颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:775
msgid "Loader Color"
msgstr "加载颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:776
#, fuzzy
msgid "Choose color for maps loader box"
msgstr "为地图加载器框选择颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:783
#, fuzzy
msgid "Water Color"
msgstr "水彩"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:784
#, fuzzy
msgid "Choose water color in map"
msgstr "在地图中选择水彩"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:785
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:792
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:799
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:806
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:813
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:820
#, fuzzy
msgid "Map Colors"
msgstr "地图颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:790
msgid "Fill Color"
msgstr "填充颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:791
#, fuzzy
msgid "Choose natural fill color in map"
msgstr "在地图中选择自然填充颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:797
#, fuzzy
msgid "Points of Interest Color"
msgstr "兴趣点颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:798
#, fuzzy
msgid "Choose poi color in map"
msgstr "在地图中选择poi颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:804
#, fuzzy
msgid "Points of Interest Hue Color"
msgstr "兴趣点色调颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:805
#, fuzzy
msgid "Choose poi hue color in map"
msgstr "在地图中选择色调颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:811
#, fuzzy
msgid "Road Lightness"
msgstr "道路亮度"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:812
#, fuzzy
msgid "Choose road lightness in map, Default: 100"
msgstr "在地图中选择道路亮度，默认值：100"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:818
#, fuzzy
msgid "Lines Lightness"
msgstr "线条亮度"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:819
#, fuzzy
msgid "Choose line lightness in map, Default: 700"
msgstr "在地图中选择线条亮度，默认值：700"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:826
#, fuzzy
msgid "Background color for bottom buttons"
msgstr "底部按钮的背景颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:837
#, fuzzy
msgid "Text color for bottom buttons"
msgstr "底部按钮的文本颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:848
#, fuzzy
msgid "Background color for bottom buttons on hover"
msgstr "悬停时底部按钮的背景色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:859
msgid "Text color for bottom buttons on hover"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:869
#, fuzzy
msgid "Buttons Background Color - Active"
msgstr "按钮背景颜色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:870
#, fuzzy
msgid "Background color for bottom buttons on active"
msgstr "活动的底部按钮的背景色"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:880
#, fuzzy
msgid "Field Name for Icons"
msgstr "图标的字段名称"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:881
#, fuzzy
msgid "Provide field data name to filter icons by. Eg: property_type"
msgstr "在每行上提供元键和值以进行筛选。如: property_status | 正常"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:882
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:889
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:896
#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:903
msgid "Custom Icons"
msgstr "自定义图标"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:887
#, fuzzy
#| msgid "Drag Icon URL"
msgid "Icon URLs"
msgstr "拖动图标URL"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:888
#, fuzzy
msgid ""
"Provide meta value, static and hover icon urls seaprated with pipe sign. Eg: "
"house|some_image.png|some_image_hover.png"
msgstr ""
"提供元值, 静态和悬停图标 url seaprated 与管道标志。房子 | some_image. png | "
"some_image_hover"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:894
#, fuzzy
#| msgid "Location Icon URL"
msgid "My Location Icon Url"
msgstr "位置图标URL"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:895
msgid "Provide icon url for my location pin"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:901
#, fuzzy
msgid "Circle Icon Url"
msgstr "圈子图标"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:902
msgid "Provide icon url for multiple properties. Size 55x55"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:912
#, fuzzy
#| msgid "Agent ID"
msgid "Agent IDs"
msgstr "地产经纪人 ID"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:913
#, fuzzy
msgid "Comma-separated ids of the agents for a specific listing"
msgstr "以逗号分隔的标签列表来过滤房产"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:919
#, fuzzy
msgid "Number of columns in a row"
msgstr "一行栏数："

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:942
msgid "Choose option to sort agents by"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:946
#, fuzzy
#| msgid "New Tag Name"
msgid "Nice Name"
msgstr "新标签名称"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:947
#, fuzzy
#| msgid "Address"
msgid "Email Address"
msgstr "地址"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:948
msgid "URL"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:949
#, fuzzy
#| msgid "Agent Registered"
msgid "Registered"
msgstr "注册代理"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:950
#, fuzzy
#| msgid "First Name"
msgid "Display Name"
msgstr "名字"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:951
#, fuzzy
#| msgid "Property Country"
msgid "Properties Count"
msgstr "财产国家"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:952
msgid "IDs Provided Above"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:953
#, fuzzy
#| msgid "Default Value"
msgid "Meta Value"
msgstr "从配置页面还原为默认值"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:959
#, fuzzy
#| msgid "Custom CSS Code"
msgid "Custom Meta Key"
msgstr "自定义CSS代码"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:960
#, fuzzy
msgid "Provide field name here for specific agent listing."
msgstr "为特定列表提供代理ID"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:965
#, fuzzy
#| msgid "Custom Fields"
msgid "Custom Meta Value"
msgstr "自定义项"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:966
#, fuzzy
msgid "Provide field value here for specific agent listing."
msgstr "为特定列表提供代理ID"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:971
#, fuzzy
#| msgid "Contact Agent"
msgid "Total Agents"
msgstr "联系经纪人"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:972
#, fuzzy
msgid "Number of agents to display."
msgstr "要显示的房源数量"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:977
msgid "Masonry"
msgstr "瀑布流"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:978
msgid "Justified Layout"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:980
#, fuzzy
#| msgid "Enable"
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: shortcodes/page-builders/all-setting-fields.php:981
#, fuzzy
#| msgid "Disable"
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:48
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:60
#, fuzzy
msgid "List Properties"
msgstr "列表房产"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:86
#, fuzzy
msgid "Edit Agent Form"
msgstr "營業員資料"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:105
#, fuzzy
msgid "Login Agent Form"
msgstr "登录代理"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:124
#, fuzzy
msgid "Create Property Form"
msgstr "创建房源"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:143
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:36
msgid "List Agents"
msgstr "列表中的代理"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:182
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:52
msgid "Single Property"
msgstr "单一房源"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:220
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:76
msgid "Agent Profile"
msgstr "營業員資料"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:239
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:84
#, fuzzy
#| msgid "Profile"
msgid "My Profile"
msgstr "简介"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:276
#, fuzzy
#| msgid "Google Maps API Key"
msgid "Large Map"
msgstr "Google Maps API密钥"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:295
#, fuzzy
msgid "Search Property Form"
msgstr "搜寻资产"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:324
#, fuzzy
#| msgid "Price Slider"
msgid "Properties Slider"
msgstr "价格滑块"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:343
#, fuzzy
#| msgid "Search Properties"
msgid "Simple Search Properties"
msgstr "搜索房产"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:361
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:140
#, fuzzy
#| msgid "My Properties"
msgid "Manage Properties"
msgstr "我的房产"

#: shortcodes/page-builders/divi-settings.php:379
#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:132
#, fuzzy
#| msgid "Logout"
msgid "Logout Button"
msgstr "退出"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:8
#, fuzzy
msgid "Renders a form to register new agent"
msgstr "呈现一个表单来注册新的代理"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:12
#, fuzzy
msgid "Edit Agent Profile"
msgstr "營業員資料"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:16
#, fuzzy
msgid "Renders a form to edit logged in agent's profile"
msgstr "呈现表单以编辑登录代理的配置文件"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:24
#, fuzzy
msgid "Renders an AJAX based login form"
msgstr "呈现基于 AJAX 的登录窗体"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:32
#, fuzzy
msgid "Renders a form to create property"
msgstr "呈现窗体以创建房产"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:40
#, fuzzy
msgid "Displays list of agents"
msgstr "代理列表"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:48
#, fuzzy
msgid "Renders a form to edit property"
msgstr "呈现窗体以编辑房产"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:56
#, fuzzy
msgid "Display a single property"
msgstr "在单个房产页上显示"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:64
#, fuzzy
msgid "Displays properties according to the settings"
msgstr "根据设置显示房产"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:72
#, fuzzy
msgid "Displays properties of current logged in agent"
msgstr "显示当前登录代理的房产"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:80
#, fuzzy
msgid "Displays profile of specific agent"
msgstr "显示特定代理的配置文件"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:88
#, fuzzy
msgid "Displays profile of logged in agent"
msgstr "显示当前登录代理的房产"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:96
#, fuzzy
msgid "Displays search results if searched from widget"
msgstr "显示搜索结果，如果从小部件搜索"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:100
msgid "Properties Map"
msgstr "物业地图"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:104
#, fuzzy
msgid "Displays properties on a large map"
msgstr "在大地图上显示房产"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:112
#, fuzzy
msgid "Renders a form to search properties via AJAX"
msgstr "渲染表单以通过AJAX搜索房产"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:116
#, fuzzy
#| msgid "Price Slider"
msgid "Carousel Slider"
msgstr "价格滑块"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:120
#, fuzzy
msgid "Renders responsive carousel of properties"
msgstr "呈现响应的房产旋转木马"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:124
#, fuzzy
#| msgid "Search Field"
msgid "Inline Search Field"
msgstr "搜索字段"

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:128
msgid "Renders simple search form"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:136
msgid "Displays a logout button"
msgstr ""

#: shortcodes/page-builders/vc-settings.php:144
msgid "Manage all properties (for admins)"
msgstr ""

#: shortcodes/register-agent.php:35
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: shortcodes/search-property.php:110
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: templates/agent/style2.php:38
msgid "More Info"
msgstr ""

#. Plugin Name of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Real Estate Manager Pro"
msgstr "房地产经理亲"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://webcodingplace.com/real-estate-manager-wordpress-plugin/"
msgstr "https://webcodingplace.com/real-estate-manager-wordpress-plugin/"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "A complete solution for real estate management"
msgstr "完整的房地产管理解决方案"

#. Author of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "WebCodingPlace"
msgstr "WebCodingPlace"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://webcodingplace.com/"
msgstr "https://webcodingplace.com/"

#, fuzzy
#~ msgid "Error, please try again"
#~ msgstr "错误 - 请重试"

#~ msgid "General Settings"
#~ msgstr "常规设置"

#~ msgid "Video Heading"
#~ msgstr "视频标题"

#~ msgid "Provide heading text for property video on property pages"
#~ msgstr "在财产页面上提供物业视频的标题文字"

#, fuzzy
#~ msgid "Provide heading text for attachments on property pages"
#~ msgstr "为房产页面上的附件提供标题文本"

#, fuzzy
#~| msgid "Upload Image"
#~ msgid "Upload Field"
#~ msgstr "上传图片"

#~ msgid "Please wait! your porperty is being created..."
#~ msgstr "请稍候！ 您的财产正在创建..."

#, fuzzy
#~ msgid "Order of properties you want to display."
#~ msgstr "提供要一次滚动的房产数"

#~ msgid "Date Created"
#~ msgstr "创建日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort retrieved properties by specific parameter."
#~ msgstr "选择显示特定目的的房产"

#~ msgid "6"
#~ msgstr "6"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of properties in a row."
#~ msgstr "一行中的房产数量。"

#, fuzzy
#~ msgid "Comma separated list of tags to display tag specific properties."
#~ msgstr "以逗号分隔的标签列表来过滤房产"

#~ msgid "Masonry Grid"
#~ msgstr "瀑布流网格"

#, fuzzy
#~ msgid "Prefer Near Properties"
#~ msgstr "喜欢附近的房产"

#, fuzzy
#~ msgid "Meta Filtration"
#~ msgstr "筛选"

#~ msgid "Shortcodes"
#~ msgstr "短码"

#~ msgid "IDS"
#~ msgstr "IDS"

#~ msgid "Ascending or Descending"
#~ msgstr "升序或降序"

#, fuzzy
#~ msgid "How you want to order agents"
#~ msgstr "您要订购代理的方式"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of Properties in a Page"
#~ msgstr "每页房产数"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose to display properties of specific purpose"
#~ msgstr "选择显示特定目的的房产"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose to display properties of specific type"
#~ msgstr "选择显示特定类型的房产"

#~ msgid "Property Status"
#~ msgstr "物業狀況"

#, fuzzy
#~ msgid "Property Tags"
#~ msgstr "搜索房产标签"

#~ msgid "Touch Carousel"
#~ msgstr "触摸的幻灯片"

#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "详情"

#~ msgid "Any Type"
#~ msgstr "任何类型"

#, fuzzy
#~ msgid "Any Area"
#~ msgstr "面积"

#~ msgid "Any Purpose"
#~ msgstr "任何目的"

#~ msgid "Any Status"
#~ msgstr "任何状态"

#, fuzzy
#~ msgid "Possible Attributes"
#~ msgstr "可能的房产"

#~ msgid "It will render a form to register new agent"
#~ msgstr "它将提交一个表单来注册新的代理"

#~ msgid "It will render a form to create a property."
#~ msgstr "它将呈现一个表单来创建一个房产。"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Single Property"
#~ msgstr "单一物業"

#, fuzzy
#~ msgid "It will render a form to edit property on frontend."
#~ msgstr "它将呈现一个窗体来编辑前端的房产。"

#~ msgid "Login Form"
#~ msgstr "登录表单"

#~ msgid "It will render a form to login an agent."
#~ msgstr "它将呈现一个登录代理的表单。"

#, fuzzy
#~ msgid "List My Properties"
#~ msgstr "我的物業"

#~ msgid "It will render a list of properties of current logged in user."
#~ msgstr "它将呈现当前登录用户的房产列表。"

#~ msgid "It will render a form to search properties via AJAX."
#~ msgstr "它将呈现一个表单，通过AJAX搜索房产。"

#, fuzzy
#~ msgid "It will render a list of properties."
#~ msgstr "它将呈现房产列表。"

#, fuzzy
#~ msgid "It displays search results of properties searched from widget."
#~ msgstr "它显示从小部件搜索到的房产的搜索结果。"

#, fuzzy
#~ msgid "It displays multiple  properties on a map."
#~ msgstr "它在地图上显示多个房产。"

#, fuzzy
#~ msgid "It displays profile of a single agent."
#~ msgstr "它显示单个代理的配置文件。"

#, fuzzy
#~ msgid "It renders a form to edit current users profile."
#~ msgstr "它呈现一个表单来编辑当前用户配置文件。"

#, fuzzy
#~ msgid "It displays a single property by id."
#~ msgstr "它通过id显示单个房产。"

#, fuzzy
#~ msgid "It renders slider of selected properties based on settings."
#~ msgstr "它根据设置呈现选定房产的滑块。"

#, fuzzy
#~ msgid "For more details, please visit"
#~ msgstr "欲了解更多详情，请访问"

#, fuzzy
#~ msgid "Shortcode Details"
#~ msgstr "简码细节"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "概要"

#, fuzzy
#~ msgid "Some Area, City"
#~ msgstr "一些地区，城市"

#, fuzzy
#~ msgid "Provide text for ribbon of on sale properties"
#~ msgstr "为销售房产的功能区提供文本"

#, fuzzy
#~ msgid "Form Target"
#~ msgstr "表单目标"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Provide custom url for agent profile, write disable to hide info icon"
#~ msgstr "提供代理配置文件的自定义url，写入禁用隐藏信息图标"

#, fuzzy
#~ msgid "Property scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
#~ msgstr "房产预定为： <strong>%1$s</strong> 。"

#~ msgid "Inline"
#~ msgstr "内联"

#, fuzzy
#~ msgid "Box Style 4"
#~ msgstr "框的樣式"

#~ msgid "Price in"
#~ msgstr "价格在"

#~ msgid "Property City"
#~ msgstr "物业城"

#~ msgid "Nickname"
#~ msgstr "昵称"

#, fuzzy
#~ msgid "Each skill per line with value"
#~ msgstr "每行有价值的每项技能"

#~ msgid "Social Networks"
#~ msgstr "社交网络"

#~ msgid "Tagline"
#~ msgstr "标语"

#~ msgid "Facebook URL"
#~ msgstr "Facebook网址"

#~ msgid "Twitter URL"
#~ msgstr "Twitter网址"

#~ msgid "Google+ URL"
#~ msgstr "Google+网址"

#~ msgid "LinkedIn URL"
#~ msgstr "LinkedIn网址"

#~ msgid "Grid 1"
#~ msgstr "网格 1"

#~ msgid "Grid 2"
#~ msgstr "网格 2"

#~ msgid "Grid 3"
#~ msgstr "网格3"

#~ msgid "Grid 4"
#~ msgstr "网格 4"
